<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<es>
		<header>Interpretar los patrones de luz del panel de control</header>
		<view_labels>»Ver etiquetas del panel de control</view_labels>
		<state_of_the_product>Estado del producto</state_of_the_product>
		<action>Acción</action>
		<wlan_button>Botón de red inalámbrica</wlan_button>
		<wlan_light>Luz de red inalámbrica</wlan_light>
		<ready_light>Luz Preparada</ready_light>
		<attn_light>Luz Atención</attn_light>
		<cancel_button>Botón Cancelar</cancel_button>
		<allOff_title>Todas las luces están apagadas.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>El producto está en modo de Apagado automático o está apagado.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Pulse el botón de encendido para desactivar el modo de Apagado automático o para encender el producto.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>La luz Preparada está encendida y la luz Atención está apagada.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>El producto se encuentra en estado Preparado.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>No es necesaria ninguna acción. El producto está listo para recibir un trabajo de impresión.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>La luz Preparada está parpadeando y la luz Atención está apagada.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>El producto está recibiendo o procesando datos.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>No es necesaria ninguna acción. El producto está recibiendo o procesando un trabajo de impresión.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>La luz Atención está parpadeando y la luz Preparada está apagada.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>El producto presentó un error que se puede corregir en el producto, como un atasco, una puerta abierta, la ausencia de un cartucho de impresión o la ausencia de papel en la bandeja correcta.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Revise el producto, determine cuál es el error y corríjalo. Si el error es la ausencia de papel en la bandeja correcta o si el producto se encuentra en modo de alimentación manual, ponga el papel adecuado en la bandeja y siga las instrucciones que aparecen en la pantalla o abra y cierre la puerta de los cartuchos de impresión para reanudar la impresión.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Las luces de estado se encienden en ciclo.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Las luces de estado se encienden en ciclo cuando el producto está procesando una hoja de prueba.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>No es necesaria ninguna acción. El producto debe entrar al estado Preparado una vez que se procese la hoja de prueba.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Las luces de estado parpadean al mismo tiempo.</unison_title>
		<unison_stateBody>Las luces de estado parpadean al mismo tiempo durante el período de inicialización del formateador.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>No es necesaria ninguna acción. Espere a que finalice el período de inicialización. El producto debe entrar al estado Preparado una vez que finalice el período de inicialización.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>La luz Atención está parpadeando y la luz Preparada está encendida.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>El producto presenta un error continuo del cual se recuperará por sí solo.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Si la recuperación se realiza con éxito, el producto entrará en el estado de procesamiento de datos y completará el trabajo.
Si la recuperación no se realiza con éxito, el producto volverá al estado de error proseguible. Intente resolverlo al extraer los medios de la ruta del medio de impresión y al apagar y encender nuevamente el producto.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Las luces Atención y Preparada están encendidas.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>El producto presenta un error grave del cual no puede recuperarse.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Apague el producto.&#xD;2. Espere 30 segundos y encienda el producto o vuelva a conectar el cable de alimentación al producto.&#xD;3. Espere a que el producto se inicialice.
Si el error persiste, póngase en contacto con el servicio de asistencia de HP.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>La luz de red inalámbrica está parpadeando.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>El producto está intentando localizar una red inalámbrica.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>No es necesaria ninguna acción.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>La luz de red inalámbrica está encendida.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>El producto está conectado a una red inalámbrica.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>No es necesaria ninguna acción.</wirelessOn_actionBody>
	</es>
</document>

