<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<uk>
		<header>Значення стану індикаторів панелі керування</header>
		<view_labels>»Перегляд наклейок панелі керування</view_labels>
		<toner_light>Індикатор тонеру</toner_light>
		<attn_light>Індикатор уваги</attn_light>
		<ready_light>Індикатор готовності</ready_light>
		<go_light>Індикатор продовження</go_light>
		<go_button>Кнопка "Далі"</go_button>
		<cancel_button>Кнопка "Скасувати"</cancel_button>
		<state_of_the_product>Стан продукту</state_of_the_product>
		<action>Дія</action>
		<allOff_title>Усі індикатори панелі керування вимкнено.</allOff_title>
		<allOff_choice>Чи горить підсвітлення кнопки живлення?</allOff_choice>
		<off>Вимк.</off>
		<on>Увімк.</on>
		<allOff1_stateBody>Підсвітлення кнопки живлення не горить. Продукт знаходиться в режимі автоматичного вимкнення або вимкнений.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Натисніть кнопку живлення, щоб вимкнути режим автоматичного вимкнення або включити продукт.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Підсвітлення кнопки живлення горить. Засіб форматування підключено до продукту неналежним чином.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Натисніть кнопку живлення, щоб вимкнути режим автоматичного вимкнення або включити продукт.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Індикатор готовності світиться, усі інші індикатори вимкнено.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Продукт перебуває у стані готовності.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Утручання користувача не потрібне. Продукт готовий до отримання завдання друку.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Індикатор готовності блимає, усі інші індикатори вимкнено.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Продукт отримує чи обробляє завдання друку.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Утручання користувача не потрібне. Продукт отримує чи обробляє завдання друку.
Щоб скасувати поточне завдання, натисніть кнопку "Скасувати".</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Індикатор уваги блимає, усі інші індикатори вимкнено.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>У продукті сталася помилка, яку він не може виправити самостійно, наприклад застрягання паперу, відкрита кришка, відсутність картриджа чи паперу в належному лотку.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Уважно огляньте продукт, визначте помилку та виправіть її.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Індикатори уваги, готовності та запуску блимають. Індикатор тонеру вимкнено.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Виконується ініціалізація засобу форматування.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Утручання користувача не потрібне. Дочекайтеся завершення ініціалізації. Після завершення ініціалізації продукт переходить до стану готовності.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Індикатор уваги блимає, індикатор готовності світиться, усі інші індикатори вимкнено.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>У продукті сталася неусувна помилка, яка припускає продовження роботи.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Щоб відновити роботу пристрою після несправності та надрукувати доступні дані, натисніть кнопку "Далі". Якщо роботу буде відновлено, продукт перейде до стану обробки даних і виконає завдання.
Якщо роботу не відновлено, продукт повернеться до стану тривалої помилки. Спробуйте витягти носій із тракту проходження носія, а потім вимкнути та знову ввімкнути продукт.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Індикатори уваги, готовності та запуску світяться. Індикатор тонеру вимкнено.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>У продукті сталася неусувна помилка, яка не може бути виправлена.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Вимкніть продукт.&#xD;2. Зачекайте 30 секунд і знов увімкніть продукт.&#xD;3. Дочекайтеся ініціалізації продукту.
Якщо помилка повторюється, зверніться до служби технічної підтримки HP.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Індикатори готовності та тонеру світяться. Усі інші індикатори вимкнено.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Термін служби картриджа закінчується.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Замовте новий картридж і встановіть його.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Індикатор тонеру блимає. Усі інші індикатори вимкнено.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Картридж було витягнуто із продукту.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Знову встановіть картридж у продукт.</tonerBlinking_actionBody>
	</uk>
</document>

