<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<pl>
		<header>Interpretacja sygnałów świetlnych na panelu sterowania</header>
		<view_labels>»Wyświetl etykiety panelu sterowania</view_labels>
		<toner_light>Kontrolka Toner</toner_light>
		<attn_light>Kontrolka Uwaga</attn_light>
		<ready_light>Kontrolka Gotowe</ready_light>
		<go_light>Kontrolka Start</go_light>
		<go_button>Przycisk Go (Drukuj)</go_button>
		<cancel_button>Przycisk Anuluj</cancel_button>
		<state_of_the_product>Stan urządzenia</state_of_the_product>
		<action>Działanie</action>
		<allOff_title>Wszystkie kontrolki panelu sterowania są wyłączone.</allOff_title>
		<allOff_choice>Czy podświetlenie przycisku zasilania jest włączone czy wyłączone?</allOff_choice>
		<off>Wył.</off>
		<on>Wł.</on>
		<allOff1_stateBody>Podświetlenie przycisku zasilania jest wyłączone. Urządzenie jest wyłączone lub ustawiony jest tryb automatycznego wyłączenia.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Aby zdezaktywować tryb automatycznego wyłączenia lub włączyć urządzenie, należy nacisnąć przycisk zasilania.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Podświetlenie przycisku zasilania jest włączone. Formatyzator nie jest prawidłowo podłączony do urządzenia.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Aby zdezaktywować tryb automatycznego wyłączenia lub włączyć urządzenie, należy nacisnąć przycisk zasilania.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Świeci kontrolka Gotowe, a pozostałe kontrolki są wyłączone.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Urządzenie znajduje się w stanie gotowości.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności. Urządzenie jest gotowe na przyjęcie zlecenia drukowania.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Kontrolka Gotowe miga, a pozostałe kontrolki są wyłączone.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Urządzenie odbiera lub przetwarza zlecenie drukowania.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności. Urządzenie odbiera lub przetwarza zlecenie drukowania.
Aby anulować bieżące zlecenie, należy nacisnąć przycisk Anuluj.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Kontrolka Uwaga miga, a pozostałe kontrolki są wyłączone.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>W trakcie pracy wystąpił błąd spowodowany działaniem urządzenia. Błąd ten można usunąć. Mógł on być spowodowany przez zakleszczenie materiału, otwarte drzwiczki, brak kasety drukującej lub brak papieru w pojemniku.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Należy sprawdzić stan urządzenia, odnaleźć usterkę i usunąć ją.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Kontrolka Uwaga, kontrolka Gotowe i kontrolka Start świecą naprzemiennie. Kontrolka Toner jest wyłączona.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Trwa inicjowanie formatyzera.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności. Należy zaczekać na zakończenie inicjacji. Po zakończeniu inicjacji urządzenie przechodzi w stan gotowości.	</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Kontrolka Uwaga miga, kontrolka Gotowe świeci, a pozostałe kontrolki są wyłączone.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Wystąpił błąd umożliwiający kontynuację pracy urządzenia.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Aby usunąć błąd i wydrukować dostępne dane, należy nacisnąć przycisk Go (Drukuj). Jeśli usunięcie błędu powiedzie się, urządzenie przejdzie do stanu Przetwarzanie danych i dokończy zlecenie.
Jeśli usuwanie błędu nie powiedzie się, urządzenie powróci do stanu błędu umożliwiającego kontynuację pracy. Należy spróbować wyjąć wszystkie materiały ze ścieżki materiałów oraz wyłączyć i ponownie włączyć urządzenie.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Świeci kontrolka Uwaga, kontrolka Gotowe i kontrolka Start. Kontrolka Toner jest wyłączona.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Wystąpił błąd krytyczny uniemożliwiający kontynuację pracy urządzenia.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Wyłącz urządzenie.&#xD;2. Odczekaj 30 sekund i włącz urządzenie ponownie.&#xD;3. Poczekaj na zainicjowanie urządzenia.
Jeżeli błąd nadal występuje, należy skontaktować się z działem pomocy dla klientów firmy HP.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Świeci kontrolka Gotowe i kontrolka Toner. Pozostałe kontrolki są wyłączone.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Kaseta drukująca niedługo się zużyje.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Należy zamówić i przygotować nową kasetę drukującą.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Kontrolka Toner miga. Pozostałe kontrolki są wyłączone.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Kaseta drukująca została wyjęta z urządzenia.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Należy włożyć ponownie kasetę drukującą do urządzenia.</tonerBlinking_actionBody>
	</pl>
</document>

