<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<ca>
		<header>Interpretar models de llum del quadre de comandament</header>
		<view_labels>»Veure etiquetes del quadre de comandament</view_labels>
		<state_of_the_product>Estat del producte</state_of_the_product>
		<action>Acció</action>
		<wlan_button>Botó Xarxa sense fils</wlan_button>
		<wlan_light>Llum Xarxa sense fils</wlan_light>
		<ready_light>Llum A punt</ready_light>
		<attn_light>Llum Atenció</attn_light>
		<cancel_button>Botó Anul·la</cancel_button>
		<allOff_title>Tots els llums estan apagats.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>El producte està en mode Desconnexió automàtica o està apagat.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Premeu el botó d’engegada per desactivar el mode Desconnexió automàtica o per activar el producte.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>El llum A punt està encès i el llum Atenció està apagat.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>El producte està en l'estat A punt</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>No és necessària cap acció. El producte està a punt per rebre un treball d’impressió.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>El llum A punt parpelleja i el llum Atenció està apagat.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>El producte està rebent o processant dades.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>No és necessària cap acció. El producte està rebent o processant un treball d’impressió.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>El llum Atenció parpelleja i el llum A punt està apagat.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>S'ha produït un error en el producte que es pot corregir localment, com pot ser un encallament, una porta oberta, la falta d'un cartutx d'impressió o la falta de paper a la safata corresponent. </attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Inspeccioneu el producte, determineu l’error i corregiu-lo. Si es tracta d'un error de falta de paper a la safata corresponent o si el producte està en mode d'alimentació manual, col·loqueu el paper a la safata i seguiu les instruccions en pantalla o bé obriu la porta del cartutx d'impressió i, a continuació, tanqueu-la per reprendre la impressió.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Cicle dels llums d'estat.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Els llums d'estat s’encenen i s’apaguen mentre el producte està processant una pàgina de neteja.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>No és necessària cap acció. Quan la pàgina de neteja s’hagi processat, el producte passa a l’estat A punt.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Els llums d'estat parpellegen alhora.</unison_title>
		<unison_stateBody>Els llums d'estat parpellegen alhora durant el període d'inicialització de la unitat formatadora.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>No és necessària cap acció. Espereu que finalitzi el període d’inicialització. En finalitzar, el producte passa a l’estat A punt.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>El llum Atenció parpelleja i el llum A punt està encès.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>S'ha produït un error continuat en el producte que se solucionarà de manera automàtica.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Si l'error se soluciona correctament, el producte passa a l'estat de processament de dades i finalitza el treball.
Si l'error no se soluciona, el producte torna a l'estat d'error de continuació. Proveu de suprimir un suport de la ruta del suport, apagueu el producte i, a continuació, torneu-lo a engegar.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>El llum Atenció i el llum A punt estan encesos.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>S'ha produït un error fatal en el producte que no es pot solucionar de manera automàtica.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Apagueu el producte.&#xD;2. Espereu 30 segons i, a continuació, engegueu el producte o torneu a connectar el cable d’alimentació al producte.&#xD;3. Espereu que el producte s’inicialitzi.
Si l'error persisteix, poseu-vos en contacte amb el servei d'assistència al client d'HP.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>El llum Sense fils parpelleja.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>El producte està cercant una xarxa sense fils.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>No és necessària cap acció.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>El llum Sense fils està encès.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>El producte està connectat a una xarxa sense fils.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>No és necessària cap acció.</wirelessOn_actionBody>
	</ca>
</document>

