<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<hr>
		<header>Značenje svjetlosnih uzoraka upravljačke ploče</header>
		<view_labels>»Prikaz oznaka upravljačke ploče</view_labels>
		<toner_light>Žaruljica tonera</toner_light>
		<attn_light>Žaruljica pozornosti</attn_light>
		<ready_light>Žaruljica pripravnosti</ready_light>
		<go_light>Žaruljica "Go" (Kreni)</go_light>
		<go_button>Gumb "Go" (Kreni)</go_button>
		<cancel_button>Gumb "Odustani"</cancel_button>
		<state_of_the_product>Stanje proizvoda</state_of_the_product>
		<action>Aktivnost</action>
		<allOff_title>Nijedna žaruljica upravljačke ploče ne svijetli.</allOff_title>
		<allOff_choice>Je li pozadinsko osvjetljenje gumba za napajanje uključeno ili isključeno?</allOff_choice>
		<off>Isključeno</off>
		<on>Svijetli</on>
		<allOff1_stateBody>Pozadinsko osvjetljenje gumba za napajanje je isključeno. Proizvod je u načinu rada automatskog isključivanja ili je isključen.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Da biste deaktivirali način rada automatskog isključivanja ili uključili proizvod, pritisnite gumb za napajanje.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Pozadinsko osvjetljenje gumba za napajanje je uključeno. Kartica za oblikovanje nije ispravno povezana s proizvodom.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Da biste deaktivirali način rada automatskog isključivanja ili uključili proizvod, pritisnite gumb za napajanje.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Žaruljica pripravnosti svijetli, a sve su druge žaruljice isključene.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Proizvod je u stanju pripravnosti.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti. Proizvod je spreman za prihvat ispisnog zadatka.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Žaruljica pripravnosti trepće, a sve su druge žaruljice isključene.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Proizvod prima ili obrađuje zadatak ispisa.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti. Proizvod prima ili obrađuje zadatak ispisa.
Za prekid ispisa pritisnite gumb za odustajanje.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Žaruljica pozornosti trepće, a sve su ostale žaruljice isključene.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Proizvod je naišao na pogrešku koja se može ispraviti na njemu, kao što je zaglavljenje papira, otvorena vratašca, odsutnost uloška za ispis ili nedostatak papira u odgovarajućoj ladici.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Pregledajte proizvod, utvrdite pogrešku i potom je ispravite.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Žaruljica pozornosti, žaruljica pripravnosti i žaruljica "Go" (Kreni) svijetle naizmjenično. žaruljica tonera je isključena.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Kartica za oblikovanje se inicijalizira.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti. Pričekajte da inicijalizacija završi. Proizvod se vraća u stanje pripravnosti kada završi inicijalizaciju.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Žaruljica pozornosti trepće, žaruljica pripravnosti svijetli, a sve su ostale žaruljice isključene.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Proizvod je naišao na stalnu pogrešku.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Za oporavak od pogreške i ispis dostupnih podataka pritisnite gumb "Go" (Kreni). U slučaju uspješnog oporavka uređaj će prijeći u stanje obrade podataka i dovršiti ispis.
Ako oporavak ne uspije, uređaj će se vratiti u stanje stalne pogreške. Pokušajte ukloniti sve medije iz prolaza za medije te isključite i ponovno uključite proizvod.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Žaruljica pripravnosti, žaruljica pozornosti i žaruljica "Go" (Kreni) svijetle. Žaruljica tonera je isključena.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Proizvod je naišao na kobnu pogrešku od koje se ne može oporaviti.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Isključite proizvod.&#xD;2. Pričekajte 30 sekundi, a zatim uključite proizvod.&#xD;3. Pričekajte da se proizvod inicijalizira.
Ako pogreška nije uklonjena, obratite se HP-ovoj podršci za korisnike.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Žaruljica pripravnosti i žaruljica tonera svijetle. Sve su ostale žaruljice isključene.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Uložak za ispis pri kraju je procijenjenog roka trajanja.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Naručite novi uložak za ispis i imajte ga u pripravnosti.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Žaruljica tonera trepće. Sve su ostale žaruljice isključene.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Uložak za ispis uklonjen je iz proizvoda.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Ponovno umetnite uložak za ispis u proizvod.</tonerBlinking_actionBody>
	</hr>
</document>

