<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<vi>
		<header>Giải thích các mẫu đèn trên bảng kiểm soát </header>
		<view_labels>»Xem các nhãn trên bảng kiểm soát </view_labels>
		<state_of_the_product>Tình trạng sản phẩm </state_of_the_product>
		<action>Thao tác </action>
		<wlan_button>Nút mạng không dây </wlan_button>
		<wlan_light>Đèn mạng không dây </wlan_light>
		<ready_light>Đèn sẵn sàng </ready_light>
		<attn_light>Đèn cảnh báo </attn_light>
		<cancel_button>Nút hủy </cancel_button>
		<allOff_title>Tất cả đèn đã tắt.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Sản phẩm đang ở chế độ Tự tắt hoặc đã được tắt.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Nhấn nút bật điện để bỏ chế độ Tự tắt hoặc để bật sản phẩm.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Đèn sẵn sàng đang sáng, và đèn cảnh báo đã tắt.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Sản phẩm đang ở tình trạng sẵn sàng.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Không cần thao tác gì. Sản phẩm đã sẵn sàng nhận công việc in.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Đèn sẵn sàng đang nhấp nháy, và đèn cảnh báo đã tắt.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Sản phẩm đang nhận hoặc đang xử lý dữ liệu.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Không cần thao tác gì. Sản phẩm đang nhận hoặc đang xử lý một công việc in.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Đèn cảnh báo đang nhấp nháy, và đèn sẵn sàng đã tắt.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Sản phẩm đã nhận biết một lỗi có thể sửa chữa được trên sản phẩm, như kẹt giấy, cửa bị mở, không có hộp mực, hoặc không có giấy trong khay giấy.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Kiểm tra sản phẩm, xác định lỗi, và khắc phục lỗi. Nếu là lỗi thiếu giấy trong khay giấy hoặc sản phẩm đang ở chế độ nạp giấy thủ công, đặt đúng loại giấy vào khay và theo các hướng dẫn trên màn hình, hoặc mở và đóng cửa hộp mực để tiếp tục in.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Đèn tình trạng xoay tròn.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Đèn tình trạng xoay tròn khi sản phẩm đang xử lý một trang lau máy.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Không cần thao tác gì. Sản phẩm sẽ chuyển sang chế độ sẵn sàng khi xử lý xong trang lau máy.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Đèn tình trạng nhấp nháy và phát ra tiếng.</unison_title>
		<unison_stateBody>Đèn tình trạng nhấp nháy và phát ra tiếng trong giai đoạn khởi động bộ định dạng.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Không cần thao tác gì. Chờ cho đến khi giai đoạn khởi động kết thúc. Sản phẩm sẽ chuyển sang chế độ sẵn sàng khi giai đoạn khởi động hoàn tất.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Đèn cảnh báo đang nhấp nháy, và đèn sẵn sàng đang sáng.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Sản phẩm đã nhận biết một lỗi liên tục và sẽ tự khắc phục lỗi.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Nếu phục hồi thành công, sản phẩm sẽ chuyển sang tình trạng Xử lý Dữ liệu và hoàn tất công việc.
Nếu phục hồi không thành công, sản phẩm sẽ chuyển sang tình trạng Lỗi Liên tục. Thử lấy giấy in ra khỏi đường giấy in và tắt sản phẩm, rồi bật lại.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Đèn cảnh báo và đèn sẵn sàng cùng sáng.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Sản phẩm đã nhận biết một lỗi nghiêm trọng không thể khắc phục.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Tắt sản phẩm.&#xD;2. Chờ 30 giây, rồi bật máy hoặc cắm lại dây điện vào sản phẩm.&#xD;3. Chờ cho sản phẩm khởi động.
Nếu lỗi vẫn còn, liên hệ tổ hỗ trợ khách hàng của HP.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Đèn không dây đang nhấp nháy.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Sản phẩm đang cố gắng định vị mạng không dây.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Không cần thao tác gì.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Đèn không dây đang sáng.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Sản phẩm đang được kết nối với mạng không dây.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Không cần thao tác gì.</wirelessOn_actionBody>
	</vi>
</document>

