<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<sv>
		<header>Avläsa mönstren för lamporna på kontrollpanelen</header>
		<view_labels>»Visa kontrollpanelens etiketter</view_labels>
		<toner_light>Tonerkassettlampa</toner_light>
		<attn_light>Lampan Åtgärda</attn_light>
		<ready_light>Lampan Redo</ready_light>
		<go_light>Lampan Start</go_light>
		<go_button>Knappen Start</go_button>
		<cancel_button>Knappen Avbryt</cancel_button>
		<state_of_the_product>Produktens status</state_of_the_product>
		<action>Åtgärd</action>
		<allOff_title>Alla lampor på kontrollpanelen är släckta.</allOff_title>
		<allOff_choice>Är strömbrytarens bakgrundsbelysning tänd eller släckt?</allOff_choice>
		<off>Släckt</off>
		<on>Tänd</on>
		<allOff1_stateBody>Strömbrytarens bakgrundsbelysning är släckt. Produkten är antingen i autostoppläge, eller avstängd.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Tryck på strömbrytaren för att inaktivera autostoppläget eller för att slå på produkten.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Strömbrytarens bakgrundsbelysning är tänd. Formateraren är inte ordentligt ansluten till produkten.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Tryck på strömbrytaren för att inaktivera autostoppläget eller för att slå på produkten.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Lampan Redo lyser, och alla andra lampor är släckta.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produkten är i läget Redo.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Ingen åtgärd behövs. Produkten är klar för utskrift.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Lampan Redo blinkar, och alla andra lampor är släckta.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produkten bearbetar eller tar emot en utskrift.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Ingen åtgärd behövs. Produkten bearbetar eller tar emot en utskrift.
Du avbryter den pågående utskriften genom att trycka på Avbryt.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Lampan Åtgärda blinkar, och alla andra lampor är släckta.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Ett problem har upptäckts i produkten. Problemet kan korrigeras vid maskinen. Det kan t.ex. gälla papperstrassel, en öppen lucka, saknad tonerkassett eller slut på papper i relevant fack.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Kontrollera produkten, avgör vad problemet gäller, och åtgärda det.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Lamporna Åtgärd, Redo och Start tänds i tur och ordning. Tonerlampan är släckt.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Formateraren initieras.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Ingen åtgärd behövs. Vänta tills initieringen är klar. Produkten övergår till redoläge så snart initieringssekvensen har slutförts.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Lampan Åtgärda blinkar, lampan Redo lyser, och alla andra lampor är släckta.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Ett konstant fel har inträffat i produkten.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Du återställer från felet och skriver ut tillgängliga data genom att trycka på knappen Start. Om återställningen lyckas fortsätter produkten i läget för databearbetning och slutför utskriften.
Om återställningen inte lyckas fortsätter produkten till läget för godartade fel. Försök att ta bort material från materialbanan, och sedan stänga av och slå på produkten.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Lamporna Åtgärd, Redo och Start lyser. Tonerlampan är släckt.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Ett oåterkalleligt fel har identifierats i produkten, som inte kan åtgärdas automatiskt.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Stäng av produkten.&#xD;2. Vänta i 30 sekunder och slå sedan på produkten.&#xD;3. Vänta medan produkten initieras.
Om felet kvarstår kontaktar du HP:s kundtjänst.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Lamporna Redo och Toner lyser. Alla andra lampor är släckta.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Tonerkassetten håller på att ta slut.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Beställ en ny tonerkassett och ha den i beredskap.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Tonerlampan blinkar. Alla andra lampor är släckta.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Tonerkassetten har tagits bort från produkten.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Sätt tillbaka tonerkassetten i produkten.</tonerBlinking_actionBody>
	</sv>
</document>

