<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<he>
		<header>פירושן של דפוסי הנוריות בלוח הבקרה</header>
		<view_labels>»הצגת תוויות לוח הבקרה</view_labels>
		<state_of_the_product>מצב המוצר</state_of_the_product>
		<action>פעולה</action>
		<wlan_button>לחצן רשת אלחוטית</wlan_button>
		<wlan_light>נורית רשת אלחוטית</wlan_light>
		<ready_light>נורית מצב מוכן</ready_light>
		<attn_light>נורית התראה</attn_light>
		<cancel_button>לחצן ביטול</cancel_button>
		<allOff_title>כל הנוריות כבויות.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>המוצר נמצא במצב Auto-Off (כיבוי אוטומטי) או שהוא כבוי.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>לחץ על לחצן ההפעלה כדי לבטל את הפעלת מצב Auto-Off (כיבוי אוטומטי), או כדי לכבות את המוצר.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>נורית מצב מוכן דולקת ונורית ההתראה כבויה.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>המוצר נמצא במצב מוכן.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>לא נדרשת פעולה. המוצר מוכן לקבלת עבודת הדפסה.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>נורית מצב מוכן מהבהבת ונורית ההתראה כבויה.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>המוצר מקבל או מעבד מידע.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>לא נדרשת פעולה. המוצר מקבל או מעבד עבודת הדפסה.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>נורית ההתראה מהבהבת ונורית מצב מוכן כבויה.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>המוצר נתקל בשגיאה הניתנת לתיקון במוצר עצמו כדוגמת חסימת נייר, דלת פתוחה, היעדר מחסנית הדפסה או היעדר נייר במגש המתאים.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>בדוק את המוצר, זהה את השגיאה ולאחר מכן תקן אותה. אם השגיאה היא היעדר נייר במגש המתאים או שהמוצר נמצא במצב הזנה ידנית, מקם את הנייר המתאים במגש ועקוב אחר ההוראות המפורטות על-גבי המסך, או שתפתח ותסגור את הדלת של מחסנית ההדפסה כדי לחזור למצב הדפסה. </attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>נוריות המצב מהבהבות בסבב.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>נוריות המצב מהבהבות בסבב כאשר המוצר מעבד דף ניקוי.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>לא נדרשת פעולה. המוצר אמור לעבור למצב מוכן בזמן שדף הניקוי מעובד.</alternating_actionBody>
		<unison_title>נוריות המצב מהבהבות יחד.</unison_title>
		<unison_stateBody>נוריות המצב מהבהבות יחד במהלך פעולת האתחול של המפרמט.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>לא נדרשת פעולה. המתן עד שפעולת האתחול תסתיים. המוצר אמור להיכנס למצב מוכן לאחר שפעולת האתחול תסתיים.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>נורית ההתראה מהבהבת ונורית מצב מוכן דולקת.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>המוצר נתקל בשגיאה מתמשכת, ממנה הוא יתאושש בכוחות עצמו.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>אם פעולת השחזור הצליחה, המוצר ימשיך למצב Processing Data (עיבוד נתונים) וישלים את הפעולה.
אם פעולת השחזור לא הצליחה, המוצר ימשיך למצב Continuable Error (שגיאה שניתן להמשיך ממנה). נסה להוציא את כל חומרי ההדפסה מנתיב חומרי ההדפסה, כבה את המוצר והפעל אותו שוב.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>נורית מצב מוכן ונורית ההתראה דולקות.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>המוצר נתקל בשגיאה חמורה, ממנה הוא לא מצליח להתאושש.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. כבה את המוצר. &#xD;2. המתן 30 שניות ולאחר מכן הפעל את המוצר או חבר מחדש את כבל המתח למוצר. &#xD;3. המתן עד לסיום פעולת האתחול של המוצר. 
אם הבעיה נמשכת, פנה לתמיכת הלקוחות של HP.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>נורית האלחוט מהבהבת.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>המוצר מנסה לאתר רשת אלחוטית.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>לא נדרשת פעולה.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>נורית האלחוט דולקת.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>המוצר מחובר לרשת אלחוטית.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>לא נדרשת פעולה.</wirelessOn_actionBody>
	</he>
</document>