<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<sv>
		<header>Avläsa mönstren för lamporna på kontrollpanelen</header>
		<view_labels>»Visa kontrollpanelens etiketter</view_labels>
		<state_of_the_product>Produktens status</state_of_the_product>
		<action>Åtgärd</action>
		<wlan_button>Knapp för trådlöst nätverk</wlan_button>
		<wlan_light>Lampa för trådlöst nätverk</wlan_light>
		<ready_light>Lampan Redo</ready_light>
		<attn_light>Lampan Åtgärda</attn_light>
		<cancel_button>Knappen Avbryt</cancel_button>
		<allOff_title>Alla lampor är släckta.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Produkten är antingen i autostoppläge, eller avstängd.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Tryck på strömbrytaren för att inaktivera autostoppläget eller för att slå på produkten.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Lampan Redo lyser, och åtgärdslampan är släckt.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produkten är i läget Redo.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Ingen åtgärd behövs. Produkten är klar för utskrift.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Lampan Redo blinkar, och lampan Åtgärda är släckt.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produkten bearbetar eller tar emot data.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Ingen åtgärd behövs. Produkten tar emot eller bearbetar en utskrift.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Lampan Åtgärda blinkar, och lampan Redo är släckt.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Ett problem har upptäckts i produkten. Problemet kan korrigeras vid maskinen. Det kan t.ex. gälla papperstrassel, en öppen lucka, saknad tonerkassett eller slut på papper i relevant fack.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Kontrollera produkten, avgör vad problemet gäller och åtgärda det. Om felet beror på att papper saknas i relevant fack, eller att produkten står i läget för manuell matning, fyller du på rätt typ av papper i facket och följer instruktionerna på skärmen, eller också öppnar och stänger du tonerkassettluckan för att fortsätta att skriva ut.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Statuslamporna tänds i tur och ordning.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Statuslamporna tänds i tur och ordning när produkten bearbetar en rengöringssida.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Ingen åtgärd behövs. Produkten bör övergå till redoläge så snart rengöringssidan har bearbetats.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Alla statuslampor blinkar.</unison_title>
		<unison_stateBody>Samtliga statuslampor blinkar under själva initieringssekvensen.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Ingen åtgärd behövs. Vänta tills initieringen är klar. Produkten bör övergå till redoläge så snart initieringssekvensen har slutförts.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Lampan Åtgärda blinkar, och redolampan lyser.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Ett konstant fel har identifierats i produkten, som kan åtgärdas automatiskt.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Om återställningen lyckas fortsätter produkten i läget för databearbetning och slutför utskriften.
Om återställningen inte lyckas fortsätter produkten till läget för godartade fel. Försök att ta bort material från materialbanan, och sedan stänga av och slå på produkten.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Lamporna Åtgärda och Redo lyser.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Ett oåterkalleligt fel har identifierats i produkten, som inte kan åtgärdas automatiskt.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Stäng av produkten.&#xD;2. Vänta i 30 sekunder, och slå sedan på produkten eller återanslut nätsladden till produkten.&#xD;3. Vänta medan produkten initieras.
Om felet kvarstår kontaktar du HP:s kundtjänst.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Lampan för trådlöst blinkar.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Produkten försöker att hitta ett trådlöst nätverk.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Ingen åtgärd behövs.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Lampan för trådlöst lyser.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Produkten är ansluten till ett trådlöst nätverk.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Ingen åtgärd behövs.</wirelessOn_actionBody>
	</sv>
</document>

