<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<el>
		<header>Ερμηνεία συνδυασμών λυχνιών πίνακα ελέγχου</header>
		<view_labels>»Προβολή ετικετών πίνακα ελέγχου</view_labels>
		<toner_light>Λυχνία γραφίτη</toner_light>
		<attn_light>Λυχνία προσοχής</attn_light>
		<ready_light>Λυχνία ετοιμότητας</ready_light>
		<go_light>Λυχνία εκκίνησης</go_light>
		<go_button>Κουμπί εκκίνησης</go_button>
		<cancel_button>Κουμπί ακύρωσης</cancel_button>
		<state_of_the_product>Κατάσταση προϊόντος</state_of_the_product>
		<action>Ενέργεια</action>
		<allOff_title>Όλες οι λυχνίες του πίνακα ελέγχου είναι σβηστές.</allOff_title>
		<allOff_choice>Το κουμπί λειτουργίας είναι αναμμένο ή σβηστό;</allOff_choice>
		<off>Σβηστό</off>
		<on>Αναμ.</on>
		<allOff1_stateBody>Ο φωτισμός του κουμπιού λειτουργίας είναι σβηστός. Το προϊόν είναι σε λειτουργία αυτόματης απενεργοποίησης ή είναι απενεργοποιημένο.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Πατήστε το κουμπί λειτουργίας για να απενεργοποιήσετε τη λειτουργία αυτόματης απενεργοποίησης ή να ενεργοποιήσετε το προϊόν.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Ο φωτισμός του κουμπιού λειτουργίας είναι αναμμένος. Ο μορφοποιητής δεν είναι σωστά συνδεδεμένος με το προϊόν.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Πατήστε το κουμπί λειτουργίας για να απενεργοποιήσετε τη λειτουργία αυτόματης απενεργοποίησης ή να ενεργοποιήσετε το προϊόν.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Η λυχνία ετοιμότητας είναι αναμμένη και οι υπόλοιπες σβηστές.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Το προϊόν είναι σε κατάσταση ετοιμότητας.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Δεν απαιτείται καμία ενέργεια. Το προϊόν είναι έτοιμο να λάβει εργασία εκτύπωσης.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Η λυχνία ετοιμότητας αναβοσβήνει και οι υπόλοιπες είναι σβηστές.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Το προϊόν λαμβάνει ή επεξεργάζεται μια εργασία εκτύπωσης.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Δεν απαιτείται καμία ενέργεια. Το προϊόν λαμβάνει ή επεξεργάζεται μια εργασία εκτύπωσης.
Για να ακυρώσετε την τρέχουσα εργασία, πατήστε το κουμπί ακύρωσης.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Η λυχνία προσοχής αναβοσβήνει και οι υπόλοιπες είναι σβηστές.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Το προϊόν παρουσίασε κάποιο σφάλμα το οποίο μπορεί να διορθωθεί στο προϊόν, όπως εμπλοκή, ανοιχτή θύρα, απουσία δοχείου εκτύπωσης ή απουσία χαρτιού στο σωστό δίσκο.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Ελέγξτε το προϊόν, προσδιορίστε το σφάλμα και, στη συνέχεια, διορθώστε το.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Οι λυχνίες προσοχής, ετοιμότητας και εκκίνησης αναβοσβήνουν διαδοχικά. Η λυχνία γραφίτη είναι σβηστή.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Γίνεται προετοιμασία του μορφοποιητή.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Δεν απαιτείται καμία ενέργεια. Περιμένετε έως ότου ολοκληρωθεί η προετοιμασία. Το προϊόν τίθεται σε κατάσταση ετοιμότητας όταν ολοκληρωθεί η προετοιμασία.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Η λυχνία προσοχής αναβοσβήνει, η λυχνία ετοιμότητας είναι αναμμένη και όλες οι υπόλοιπες είναι σβηστές.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Το προϊόν αντιμετώπισε επαναλαμβανόμενο σφάλμα.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Για αποκατάσταση του σφάλματος και εκτύπωση των διαθέσιμων δεδομένων, πατήστε το κουμπί εκκίνησης. Εάν η επαναφορά είναι επιτυχής, το προϊόν προχωρά στην επεξεργασία δεδομένων και ολοκληρώνει την εργασία.
Εάν η επαναφορά δεν είναι επιτυχής, το προϊόν παραμένει στην κατάσταση επαναλαμβανόμενου σφάλματος. Δοκιμάστε να αφαιρέσετε τα μέσα εκτύπωσης από τη διαδρομή μέσων και έπειτα απενεργοποιήστε και ενεργοποιήστε ξανά το προϊόν.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Οι λυχνίες προσοχής, ετοιμότητας και εκκίνησης είναι αναμμένες. Η λυχνία γραφίτη είναι σβηστή.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Το προϊόν αντιμετώπισε ανεπανόρθωτο σφάλμα από το οποίο δεν μπορεί να επανέλθει.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Απενεργοποιήστε το προϊόν.&#xD;2. Περιμένετε 30 δευτερόλεπτα και έπειτα ενεργοποιήστε το προϊόν.&#xD;3. Περιμένετε να γίνει προετοιμασία του προϊόντος.
Εάν το σφάλμα εξακολουθεί να εμφανίζεται, επικοινωνήστε με την εξυπηρέτηση πελατών της ΗΡ.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Οι λυχνίες ετοιμότητας και γραφίτη είναι αναμμένες. Όλες οι άλλες λυχνίες είναι σβηστές.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Το δοχείο εκτύπωσης πλησιάζει στο εκτιμώμενο τέλος της ζωής του.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Παραγγείλετε νέο δοχείο εκτύπωσης και έχετέ το διαθέσιμο για χρήση.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Η λυχνία γραφίτη αναβοσβήνει. Όλες οι άλλες είναι σβηστές.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Το δοχείο εκτύπωσης έχει αφαιρεθεί από το προϊόν.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Επανατοποθετήστε το δοχείο εκτύπωσης στο προϊόν.</tonerBlinking_actionBody>
	</el>
</document>

