<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<sr>
		<header>Tumačenje načina rada lampica na kontrolnoj tabli</header>
		<view_labels>»Prikaz oznaka na kontrolnoj tabli</view_labels>
		<toner_light>Lampica „Toner”</toner_light>
		<attn_light>Lampica „Pažnja”</attn_light>
		<ready_light>Lampica „Spreman”</ready_light>
		<go_light>Lampica „Kreni”</go_light>
		<go_button>Dugme „Kreni“</go_button>
		<cancel_button>Dugme „Otkaži“</cancel_button>
		<state_of_the_product>Stanje proizvoda</state_of_the_product>
		<action>Radnja</action>
		<allOff_title>Sve lampice na kontrolnoj tabli su isključene.</allOff_title>
		<allOff_choice>Da li je pozadinsko osvetljenje tastera za napajanje uključeno ili isključeno?</allOff_choice>
		<off>Isključeno</off>
		<on>Uključeno</on>
		<allOff1_stateBody>Pozadinsko osvetljenje tastera za napajanje je isključeno. Proizvod je u režimu automatskog isključivanja ili je isključen.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Pritisnite taster za napajanje da biste deaktivirali režim automatskog isključivanja ili da biste uključili proizvod.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Pozadinsko osvetljenje tastera za napajanje je uključeno. Formater nije ispravno povezan sa proizvodom.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Pritisnite taster za napajanje da biste deaktivirali režim automatskog isključivanja ili da biste uključili proizvod.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Lampica „Spreman“ je uključena, a sve druge lampice su isključene.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Proizvod je u stanju „Spreman“.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja. Proizvod je spreman da dobije zadatak štampanja.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Lampica „Spreman“ treperi, a sve druge lampice su isključene.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Proizvod prima ili obrađuje zadatak štampanja.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja. Proizvod prima ili obrađuje zadatak štampanja.
Da biste otkazali trenutni zadatak, pritisnite taster „Otkaži“.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Lampica „Pažnja“ treperi, a sve druge lampice su isključene.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Došlo je do greške na proizvodu koja se može ispraviti na proizvodu, na primer zaglavljivanja papira, otvorenih vrata, nedostatka kasete s tonerom ili nedostatka papira u odgovarajućoj fioci.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Pregledajte proizvod, utvrdite grešku i ispravite je.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Lampice „Pažnja“, „Spreman“ i „Kreni“ se naizmenično uključuju. Lampica „Toner” je isključena.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Formater se pokreće.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja. Sačekajte da se period pokretanja završi. Proizvod ulazi u stanje „Spreman“ kada se period pokretanja završi.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Lampica „Pažnja“ treperi, lampica „Spreman“ je uključena, a sve druge lampice su isključene.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Na proizvodu dolazi do greške koja se ponavlja.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Da biste se oporavili od greške i odštampali dostupne podatke, pritisnite taster „Kreni“. Ako je oporavak uspešan, proizvod se vraća u stanje „Obrada podataka” i završava zadatak.
Ako oporavak nije uspešan, proizvod se vraća u stanje „Greška koja se ponavlja”. Pokušajte da uklonite sve medijume sa putanje kojom se oni kreću i da isključite i ponovo uključite napajanje proizvoda.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Lampice „Pažnja“, „Spreman“ i „Kreni“ su uključene. Lampica „Toner” je isključena.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Na proizvodu je došlo do fatalne greške od koje ne može da se oporavi.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Isključite proizvod.&#xD;2. Sačekajte 30 sekundi, a zatim uključite proizvod.&#xD;3. Sačekajte da se proizvod pokrene.
Ako i dalje bude dolazilo do greške, obratite se HP korisničkoj podršci.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Lampice „Spreman“ i „Toner“ su uključene. Sve druge lampice su isključene.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Kaseta s tonerom se približava procenjenom kraju životnog veka.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Naručite novu kasetu s tonerom i držite je pri ruci.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Lampica „Toner” treperi. Sve druge lampice su isključene.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Kaseta s tonerom je uklonjena iz proizvoda.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Ponovo ubacite kasetu s tonerom u proizvod.</tonerBlinking_actionBody>
	</sr>
</document>

