<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<no>
		<header>Tolke lampemønstre på kontrollpanelet</header>
		<view_labels>»Vis kontrollpaneletiketter</view_labels>
		<toner_light>Toner-lampe</toner_light>
		<attn_light>Obs!-lampe</attn_light>
		<ready_light>Klar-lampe</ready_light>
		<go_light>Start-lampe</go_light>
		<go_button>Start-knapp</go_button>
		<cancel_button>Avbryt-knapp</cancel_button>
		<state_of_the_product>Produktstatus</state_of_the_product>
		<action>Handling</action>
		<allOff_title>Alle lampene på kontrollpanelet er slått av.</allOff_title>
		<allOff_choice>Er bakgrunnslyset på på/av-knappen slått på eller av?</allOff_choice>
		<off>Av</off>
		<on>På</on>
		<allOff1_stateBody>Bakgrunnslyset på på/av-knappen er slått av. Produktet er i Automatisk av-modus eller det er slått av.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Trykk på på/av-knappen for å deaktivere Automatisk av-modus, eller for å slå på produktet.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Bakgrunnslyset på på/av-knappen er slått på. Formateringskortet er ikke koblet til produktet på riktig måte.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Trykk på på/av-knappen for å deaktivere Automatisk av-modus, eller for å slå på produktet.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Klar-lampen lyser, og alle andre lamper er slått av.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produktet er i klarstatus.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe. Produktet er klar til å motta en utskriftsjobb.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Klar-lampen blinker, og alle andre lamper er slått av.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produktet mottar eller behandler en utskriftsjobb.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe. Produktet mottar eller behandler en utskriftsjobb.
Hvis du vil avbryte gjeldende jobb, trykker du på Avbryt-knappen.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Obs!-lampen blinker, og alle andre lamper er slått av.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Det har oppstått en feil som kan rettes på produktet, for eksempel fastkjørt papir, et åpent deksel, manglende skriverkassett eller det er tomt for papir i den aktuelle skuffen.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Kontroller produktet, finn ut hva feilen består i, og rett feilen.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Obs!-lampen, Klar-lampen og Start-lampen går i syklus. Toner-lampen er slått av.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Formateringskortet initialiseres.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe. Vent til initialiseringen er avsluttet. Produktet går til klarstatus når initialiseringen er avsluttet.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Obs!-lampen blinker, Klar-lampen lyser, og alle andre lamper er slått av.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Det har oppstått en feil som ikke hindrer fortsetting i produktet.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Trykk på Start-knappen for å gjenopprette etter feilen og skrive ut tilgjengelige data. Hvis gjenopprettingen var vellykket, går produktet til statusen Behandler data, og fullfører jobben.
Hvis gjenopprettingen ikke var vellykket, går produktet til statusen Feil som ikke forhindrer fortsetting. Prøv å fjerne eventuelt utskriftsmateriale fra papirbanen, og slå produktet av og på igjen.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Obs!-lampen, Klar-lampen og Start-lampen lyser. Toner-lampen er slått av.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Det har oppstått en uopprettelig feil på produktet. Feilen blir ikke rettet av seg selv.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Slå av produktet.&#xD;2. Vent i 30 sekunder, og slå produktet på igjen.&#xD;3. Vent til produktet er initialisert.
Hvis problemet vedvarer, bør du ta kontakt med HPs kundestøtte.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Klar-lampen og Toner-lampen lyser. Alle andre lamper er slått av.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Skriverkassetten er nesten utbrukt.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Bestill en ny skriverkassett og ha den klar.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Toner-lampen blinker. Alle andre lamper er slått av.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Skriverkassetten er tatt ut av produktet.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Sett skriverkassetten inn i produktet igjen.</tonerBlinking_actionBody>
	</no>
</document>

