<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<th>
		<header>ตีความรูปแบบไฟสัญญาณแผงควบคุม</header>
		<view_labels>»ดูป้ายกำกับบนแผงควบคุม</view_labels>
		<state_of_the_product>สภาพของอุปกรณ์</state_of_the_product>
		<action>การปฏิบัติ</action>
		<wlan_button>ปุ่มเครือข่ายไร้สาย</wlan_button>
		<wlan_light>ไฟสัญญาณเครือข่ายไร้สาย</wlan_light>
		<ready_light>ไฟสัญญาณพร้อม</ready_light>
		<attn_light>ไฟสัญญาณเตือน</attn_light>
		<cancel_button>ปุ่มยกเลิก</cancel_button>
		<allOff_title>ไฟสัญญาณทั้งหมดดับ</allOff_title>
		<allOff_stateBody>อุปกรณ์อยู่ในโหมดปิดอัตโนมัติหรือปิดเครื่องอยู่</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>กดปุ่มเพาเวอร์เพื่อยกเลิกการใช้งานโหมดปิดอัตโนมัติหรือเปิดเครื่อง</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>ไฟสัญญาณพร้อมติดสว่าง และไฟสัญญาณเตือนดับอยู่</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>อุปกรณ์อยู่ในสถานะพร้อม</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>ไม่จำเป็นต้องดำเนินการใดๆ อุปกรณ์พร้อมที่จะรับงานพิมพ์</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>ไฟสัญญาณพร้อมกะพริบ และไฟสัญญาณเตือนดับอยู่</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>อุปกรณ์กำลังรับหรือประมวลผลข้อมูล</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>ไม่จำเป็นต้องดำเนินการใดๆ อุปกรณ์กำลังรับหรือประมวลผลงานพิมพ์</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>ไฟสัญญาณเตือนกะพริบ และไฟสัญญาณพร้อมดับอยู่</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>อุปกรณ์เกิดข้อผิดพลาดซึ่งสามารถแก้ไขได้ที่อุปกรณ์ เช่น กระดาษติด ฝาเปิดอยู่ ไม่มีตลับหมึกพิมพ์ หรือไม่มีกระดาษในถาดที่เหมาะสม</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>ตรวจสอบอุปกรณ์ ระบุข้อผิดพลาด แล้วแก้ไขข้อผิดพลาด หากข้อผิดพลาดคือไม่มีกระดาษอยู่ในถาดที่เหมาะสม หรืออุปกรณ์อยู่ในโหมดป้อนกระดาษด้วยตนเอง ให้ใส่กระดาษที่เหมาะสมไว้ในถาดและปฏิบัติตามคำแนะนำบนหน้าจอ หรือเปิดและปิดฝาตลับหมึกพิมพ์เพื่อทำการพิมพ์ต่อ</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>ไฟสถานะสว่างสลับกันทีละดวง</alternating_title>
		<alternating_stateBody>ไฟสถานะสว่างสลับกันทีละดวงเมื่ออุปกรณ์ประมวลผลหน้าทำความสะอาด</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>ไม่จำเป็นต้องดำเนินการใดๆ อุปกรณ์ควรจะเข้าสู่สถานะพร้อมเมื่อทำการประมวลผลหน้าทำความสะอาด</alternating_actionBody>
		<unison_title>ไฟสถานะกะพริบพร้อมๆ กัน</unison_title>
		<unison_stateBody>ไฟสถานะกะพริบพร้อมๆ กันในขณะที่ตัวจัดรูปแบบเริ่มการทำงาน</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>ไม่จำเป็นต้องดำเนินการใดๆ รอให้กระบวนการเริ่มการทำงานสิ้นสุดลง อุปกรณ์ควรจะเข้าสู่สถานะพร้อมเมื่อกระบวนการเริ่มการทำงานเสร็จสิ้น</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>ไฟสัญญาณเตือนกะพริบ และไฟสัญญาณพร้อมติดสว่าง</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>อุปกรณ์เกิดข้อผิดพลาดอย่างต่อเนื่องและจะกลับสู่การทำงานปกติด้วยตัวเอง</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>หากกลับสู่การทำงานปกติสำเร็จแล้ว อุปกรณ์จะเข้าสู่สถานะกำลังประมวลผลข้อมูล และจะพิมพ์งานต่อจนเสร็จ
แต่ถ้าไม่สามารถกลับสู่การทำงานปกติได้ อุปกรณ์จะยังคงอยู่ในสถานะข้อผิดพลาดที่ยังทำงานต่อได้ ลองเอากระดาษออกจากทางผ่านของกระดาษหรือวัสดุพิมพ์ แล้วปิดและเปิดเครื่องอีกครั้ง</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>ไฟสัญญาณเตือนและไฟสัญญาณพร้อมติดสว่าง</allOn_title>
		<allOn_stateBody>อุปกรณ์เกิดข้อผิดพลาดร้ายแรงและไม่สามารถกลับสู่การทำงานปกติได้</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. ปิดอุปกรณ์&#xD;2. รอ 30 วินาที แล้วเปิดเครื่อง หรือเชื่อมต่อสายไฟเข้ากับอุปกรณ์อีกครั้ง&#xD;3. รอให้อุปกรณ์เริ่มการทำงาน
หากข้อผิดพลาดยังคงอยู่ โปรดติดต่อฝ่ายบริการลูกค้าของ HP</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>ไฟสัญญาณไร้สายกะพริบ</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>อุปกรณ์พยายามที่จะค้นหาเครือข่ายไร้สาย</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>ไม่จำเป็นต้องดำเนินการใดๆ</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>ไฟสัญญาณไร้สายติดสว่าง</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>อุปกรณ์เชื่อมต่อกับเครือข่ายไร้สายแล้ว</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>ไม่จำเป็นต้องดำเนินการใดๆ</wirelessOn_actionBody>
	</th>
</document>

