<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<da>
		<header>Forstå indikatormønstre på kontrolpanelet</header>
		<view_labels>»Vis labels for kontrolpanel</view_labels>
		<toner_light>Toner-indikator</toner_light>
		<attn_light>Eftersyn-indikator</attn_light>
		<ready_light>Klar-indikator</ready_light>
		<go_light>Start-indikator</go_light>
		<go_button>Go-knap</go_button>
		<cancel_button>Knappen Annuller</cancel_button>
		<state_of_the_product>Produktets tilstand</state_of_the_product>
		<action>Handling</action>
		<allOff_title>Alle indikatorer på kontrolpanelet er slukket.</allOff_title>
		<allOff_choice>Er baggrundslyset på tænd/sluk-knappen tændt eller slukket?</allOff_choice>
		<off>Sluk</off>
		<on>Tænd</on>
		<allOff1_stateBody>Baggrundslyset på tænd/sluk-knappen er slukket. Produktet er i tilstanden Auto-sluk eller er slukket.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Tryk på tænd/sluk-knappen, hvis du vil deaktivere tilstanden Auto-sluk eller tænde produktet.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Baggrundslyset på tænd/sluk-knappen er tændt. Processorkortet er ikke sluttet korrekt til produktet.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Tryk på tænd/sluk-knappen, hvis du vil deaktivere tilstanden Auto-sluk eller tænde produktet.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Klar-indikator er tændt, og alle andre indikatorer er slukket.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produktet er i tilstanden Klar.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Ingen handling nødvendig. Produktet er klar til at modtage et udskriftsjob.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Klar-indikator blinker, og alle andre indikatorer er slukket.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produktet modtager eller behandler et udskriftsjob.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Ingen handling nødvendig. Produktet modtager eller behandler et udskriftsjob.
Hvis du vil annullere det aktuelle job, skal du trykke på knappen Annuller.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Eftersynsindikator blinker, og alle andre indikatorer er slukket.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Produktet har registreret en fejl, som kan korrigeres på produktet, som f.eks. et papirstop, et åbent dæksel, at der mangler en printerpatron, eller at der mangler papir i den relevante bakke.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Gennemgå produktet, find fejlen og ret den.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Eftersynsindikator, Klar-indikator og Start-indikator lyser. Toner-indikator er slukket.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Processorkortet initialiserer.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Ingen handling nødvendig. Vent, indtil initialiseringen er gennemført. Produktet går i Klar-tilstand, når initialiseringen er gennemført.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Eftersynsindikator blinker, Klar-indikator er tændt, og alle andre indikatorer er slukket.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Der er opstået en fortsat fejl på produktet.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Hvis du vil rette fejlen og udskrive de tilgængelige data, skal du trykke på Go-knappen. Hvis fejlrettelsen lykkes, skifter produktet til tilstanden Databehandling og fuldfører jobbet.
Hvis fejlrettelsen mislykkes, vender produktet tilbage til tilstanden for fejl, hvor udskrivningen kan genoptages automatisk. Prøv at fjerne alle medier fra mediestien, afbryd strømmen til produktet, og tænd derefter igen.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Eftersynsindikator, Klar-indikator og Start-indikator er tændt. Toner-indikator er slukket.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Produktet har registreret en fatal fejl, som produktet ikke kan løse.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Sluk produktet.&#xD;2. Vent i 30 sekunder, og tænd derefter produktet.&#xD;3. Vent på, at produktet initialiserer.
Hvis problemet varer ved, skal du kontakte HP Kundeservice.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Klar-indikator og Toner-indikator er tændt. Alle andre indikatorer er slukket.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Printerpatronen nærmer sig det anslåede udløb på levetid.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Bestil en ny printerpatron, og hold den klar.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Toner-indikator blinker. Alle andre indikatorer er slukket.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Printerpatronen er blevet fjernet fra produktet.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Sæt printerpatronen i produktet igen.</tonerBlinking_actionBody>
	</da>
</document>

