<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<uk>
		<header>Значення стану індикаторів панелі керування</header>
		<view_labels>»Перегляд наклейок панелі керування</view_labels>
		<state_of_the_product>Стан продукту</state_of_the_product>
		<action>Дія</action>
		<wlan_button>Кнопка бездротової мережі</wlan_button>
		<wlan_light>Індикатор бездротової мережі</wlan_light>
		<ready_light>Індикатор готовності</ready_light>
		<attn_light>Індикатор уваги</attn_light>
		<cancel_button>Кнопка "Скасувати"</cancel_button>
		<allOff_title>Усі індикатори вимкнено.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Продукт перебуває в режимі автоматичного вимкнення або вимкнений.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Натисніть кнопку живлення, щоб вимкнути режим автоматичного вимкнення або включити продукт.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Індикатор готовності світиться, індикатор уваги вимкнено.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Продукт перебуває у стані готовності.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Утручання користувача не потрібне. Продукт готовий до отримання завдання друку.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Індикатор готовності блимає, індикатор уваги вимкнено.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Продукт отримує чи обробляє дані.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Утручання користувача не потрібне. Продукт отримує чи обробляє завдання друку.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Індикатор уваги блимає, індикатор готовності вимкнено.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>У продукті сталася помилка, яку він не може виправити самостійно, наприклад застрягання паперу, відкрита кришка, відсутність картриджа чи паперу в належному лотку.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Уважно огляньте продукт, визначте помилку та виправіть її. Якщо помилка полягає у відсутності паперу в належному лотку або перебуванні продукту в режимі ручної подачі, розташуйте належний папір у лотку та дотримуйтесь інструкцій на екрані, або відкрийте та знову закрийте кришку доступу до картриджа, щоб продовжити друк.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Індикатори стану блимають.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Індикатори стану блимають, коли продукт обробляє очищувальну сторінку.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Утручання користувача не потрібне. Після обробки очищувальної сторінки продукт мусить перейти до стану готовності.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Індикатори стану синхронно блимають.</unison_title>
		<unison_stateBody>Індикатори стану синхронно блимають під час ініціалізації засобу форматування.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Утручання користувача не потрібне. Дочекайтеся завершення ініціалізації. Після завершення ініціалізації продукт мусить перейти до стану готовності.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Індикатор уваги блимає, індикатор готовності світиться.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>У продукті сталася помилка, яка припускає продовження роботи та буде виправлена продуктом самостійно.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Якщо роботу буде відновлено, продукт перейде до стану обробки даних і виконає завдання.
Якщо роботу не відновлено, продукт повернеться до стану тривалої помилки. Спробуйте витягти носій із тракту проходження носія, а потім вимкнути та знову ввімкнути продукт.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Індикатори готовності та стану світяться.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>У продукті сталася неусувна помилка, яка не може бути виправлена.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Вимкніть продукт.&#xD;2. Зачекайте 30 секунд, потім уключіть продукт або знову під'єднайте до нього кабель живлення.&#xD;3. Дочекайтеся ініціалізації продукту.
Якщо помилка повторюється, зверніться до служби технічної підтримки HP.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Індикатор бездротового зв'язку блимає.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Продукт намагається знайти бездротову мережу.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Утручання користувача не потрібне.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Індикатор бездротового зв'язку світиться.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Продукт підключено до бездротової мережі.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Утручання користувача не потрібне.</wirelessOn_actionBody>
	</uk>
</document>

