<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<et>
		<header>Juhtpaneeli märgutulede tähendus</header>
		<view_labels>»Juhtpaneeli tähistuse vaatamine</view_labels>
		<state_of_the_product>Printeri olek</state_of_the_product>
		<action>Toiming</action>
		<wlan_button>Traadita side võrgu nupp</wlan_button>
		<wlan_light>Traadita side võrgu märgutuli</wlan_light>
		<ready_light>Märgutuli Valmis</ready_light>
		<attn_light>Tähelepanu indikaator</attn_light>
		<cancel_button>Tühistamisnupp</cancel_button>
		<allOff_title>Ükski märgutuli ei põle.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Printer on automaatse väljalülituse režiimis või on välja lülitatud.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Vajutage automaatse väljalülituse režiimi desaktiveerimiseks või printeri sisselülitamiseks toitenupule.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Märgutuli Valmis põleb ja Tähelepanu indikaator ei põle.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Printer on olekus Valmis.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik. Printer on printimistöö vastuvõtmiseks valmis.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Märgutuli Valmis vilgub ja Tähelepanu indikaator ei põle.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Printer võtab andmeid vastu või töötleb neid.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik. Printer võtab vastu või teostab printimistööd.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Tähelepanu indikaator vilgub ja märgutuli Valmis ei põle.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Printeril on esinenud tõrge, mida saab kõrvaldada printeri juures (näiteks printeri ummistus, avatud luuk, prindikasseti puudumine või paberi puudumine vastavas paberisalves).</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Kontrollige printerit, määrake kindlaks tõrke põhjus ja seejärel kõrvaldage see. Kui tõrke põhjuseks on paberi puudumine vastavast paberisalvest või printer on käsitsi söötmise režiimis, pange printimise alustamiseks vastavasse salve paber ja järgige ekraanile kuvatavaid juhiseid või avage ja sulgege prindikassetihoidiku luuk.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Olekutulede süttimine.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Puhastuslehe printimise ajal süttivad olekutuled järgemööda.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik. Pärast puhastuslehe printimist peaks printer olema tööks valmis.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Olekutuled vilguvad üheaegselt.</unison_title>
		<unison_stateBody>Olekutuled vilguvad vormindi lähtestamise ajal üheaegselt.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik. Oodake lähtestusaja lõpuni. Pärast lähtestusaja lõppu peaks printer olema tööks valmis.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Tähelepanu indikaator vilgub ja märgutuli Valmis põleb.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Printeril on esinenud püsiv tõrge, millest ta ise taastub.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Kui tõrkeolekust taastumine õnnestub, siis läheb printer olekusse Andmetöötlus ja viib töö lõpule.
Kui tõrkeolekust taastumine ei õnnestu, siis läheb printer olekusse Püsiv tõrge. Proovige kõik kandjad kandjateest eemaldada ning lülitage printer välja ja seejärel uuesti sisse.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Tähelepanu indikaator ja märgutuli Valmis põlevad.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Printeril on esinenud kriitiline tõrge, millest ta ei saa taastuda.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Lülitage printer välja.&#xD;2. Oodake 30 sekundit ning lülitage seejärel printer uuesti sisse või ühendage toitekaabel uuesti printeriga.&#xD;3. Oodake printeri lähtestusaja lõpuni.
Kui tõrget ei õnnestunud kõrvaldada, pöörduge HP klienditoe poole.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Traadita side võrgu märgutuli vilgub.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Printer püüab leida traadita side võrku.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Traadita side võrgu märgutuli põleb.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Printer on ühendatud traadita side võrku.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik.</wirelessOn_actionBody>
	</et>
</document>

