<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<nl>
		<header>Betekenis van lampjes op het bedieningspaneel</header>
		<view_labels>»Etiketten bedieningspaneel bekijken</view_labels>
		<toner_light>Tonerlampje</toner_light>
		<attn_light>Attentielampje</attn_light>
		<ready_light>Klaar-lampje</ready_light>
		<go_light>Start-lampje</go_light>
		<go_button>Startknop</go_button>
		<cancel_button>Knop Annuleren</cancel_button>
		<state_of_the_product>Status van het product</state_of_the_product>
		<action>Handeling</action>
		<allOff_title>Alle lampjes op het bedieningspaneel zijn uit.</allOff_title>
		<allOff_choice>Is de achtergrondverlichting van de Aan/uit-knop aan of uit?</allOff_choice>
		<off>Uit</off>
		<on>Aan</on>
		<allOff1_stateBody>De achtergrondverlichting van de Aan/uit-knop is uit. Het product staat in de modus Auto-uit of is uitgeschakeld.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Druk op de Aan/uit-knop om de modus Auto-uit uit te schakelen of het product in te schakelen.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>De achtergrondverlichting van de Aan/uit-knop is aan. De formatter is niet juist op het product aangesloten.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Druk op de Aan/uit-knop om de modus Auto-uit uit te schakelen of het product in te schakelen.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Het klaar-lampje is aan en alle andere lampjes zijn uit.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Het product heeft de status Klaar.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Er is geen actie nodig. Het product is klaar voor een afdruktaak.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Het klaar-lampje knippert en alle andere lampjes zijn uit.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Het product ontvangt of verwerkt momenteel een afdruktaak.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Er is geen actie nodig. Het product ontvangt of verwerkt momenteel een afdruktaak.
Druk op de knop Annuleren om de huidige taak te annuleren.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Het attentielampje knippert en alle andere lampjes zijn uit.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Er is een fout in het product opgetreden die in het product hersteld kan worden, zoals een papierstoring, een open klep, een ontbrekende printcartridge of ontbrekend papier in de juiste lade.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Controleer het product, bepaal de fout en herstel de fout.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Het attentielampje, het klaar-lampje en de start-lampjes branden om en om. Tonerlampje is uit.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>De formatter wordt geïnitialiseerd.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Er is geen actie nodig. Wacht tot het initialiseren is voltooid. Het product krijgt de status Klaar zodra de initialisatie is voltooid.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Het attentielampje knippert, het klaar-lampje is aan en alle andere lampjes zijn uit.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Het product ondervindt een terugkerende fout.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Druk op de knop Start om de fout te herstellen en de beschikbare gegevens af te drukken. Als de fout is hersteld, schakelt het product over naar de status Gegevens verwerken en wordt de afdruktaak voltooid.
Als de fout niet is hersteld, schakelt het product over naar de status voor terugkerende fout. Probeer eventueel afdrukmateriaal uit de papierbaan te verwijderen en het apparaat uit en opnieuw aan te zetten.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Het attentielampje, het klaar-lampje en de start-lampjes zijn aan. Tonerlampje is uit.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Er is een kritieke fout opgetreden. Het product kan zichzelf niet herstellen.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Schakel het product uit.&#xD;2. Wacht 30 seconden en schakel het product weer in.&#xD;3. Wacht tot het product is geïnitialiseerd.
Als het probleem aanhoudt, neemt u contact op met de klantenondersteuning van HP.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Het klaar-lampje en het tonerlampje zijn aan. Alle andere lampjes zijn uit.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>De geschatte levensduur van de printcartridge is bijna bereikt.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Bestel een nieuwe printcartridge en zorg dat deze klaarligt.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Tonerlampje knippert. Alle andere lampjes zijn uit.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>De printcartridge is uit het product verwijderd.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Plaats de printcartridge terug in het product.</tonerBlinking_actionBody>
	</nl>
</document>

