<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<vi>
		<header>Giải thích các mẫu đèn trên bảng kiểm soát </header>
		<view_labels>»Xem các nhãn trên bảng kiểm soát </view_labels>
		<toner_light>Đèn báo mực </toner_light>
		<attn_light>Đèn cảnh báo </attn_light>
		<ready_light>Đèn sẵn sàng </ready_light>
		<go_light>Đèn hoạt động </go_light>
		<go_button>Nút hoạt động </go_button>
		<cancel_button>Nút hủy </cancel_button>
		<state_of_the_product>Tình trạng sản phẩm </state_of_the_product>
		<action>Thao tác </action>
		<allOff_title>Tất cả đèn trên bảng kiểm soát đã tắt.</allOff_title>
		<allOff_choice>Đèn nút điện nguồn phía sau bật hay tắt?</allOff_choice>
		<off>Tắt</off>
		<on>Bật</on>
		<allOff1_stateBody>Đèn nút điện nguồn phía sau đã tắt. Sản phẩm đang ở chế độ Tự tắt hoặc đã được tắt.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Nhấn nút bật điện để bỏ chế độ Tự tắt hoặc để bật sản phẩm.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Đèn nút điện nguồn phía sau đang sáng. Bộ định dạng được gắn vào sản phẩm không đúng cách.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Nhấn nút bật điện để bỏ chế độ Tự tắt hoặc để bật sản phẩm.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Đèn sẵn sàng đang sáng, và tất cả các đèn khác đều tắt.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Sản phẩm đang ở tình trạng sẵn sàng.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Không cần thao tác gì. Sản phẩm đã sẵn sàng nhận công việc in.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Đèn sẵn sàng đang nhấp nháy, và tất cả các đèn khác đều tắt.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Sản phẩm đang nhận hoặc đang xử lý một công việc in.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Không cần thao tác gì. Sản phẩm đang nhận hoặc đang xử lý một công việc in.
Để hủy công việc hiện tại, nhấn nút hủy.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Đèn cảnh báo đang nhấp nháy, và tất cả các đèn khác đều tắt.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Sản phẩm đã nhận biết một lỗi có thể sửa chữa được trên sản phẩm, như kẹt giấy, cửa bị mở, không có hộp mực, hoặc không có giấy trong khay giấy.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Kiểm tra sản phẩm, xác định lỗi, và khắc phục lỗi.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Các đèn cảnh báo, sẵn sàng, và hoạt động xoay tròn. Đèn báo mực đã tắt.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Bộ định dạng đang khởi động.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Không cần thao tác gì. Chờ cho đến khi giai đoạn khởi động kết thúc. Sản phẩm sẽ chuyển sang chế độ sẵn sàng khi giai đoạn khởi động hoàn tất.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Đèn cảnh báo đang nhấp nháy, đèn sẵn sàng đang sáng, và tất cả các đèn khác đều tắt.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Sản phẩm đã nhận biết một lỗi liên tục.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Để khắc phục lỗi và in dữ liệu hiện có, nhấn nút hoạt động. Nếu phục hồi thành công, sản phẩm sẽ chuyển sang tình trạng Xử lý Dữ liệu và hoàn tất công việc.
Nếu phục hồi không thành công, sản phẩm sẽ chuyển sang tình trạng Lỗi Liên tục. Thử lấy giấy in ra khỏi đường giấy in và tắt sản phẩm, rồi bật lại.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Đèn cảnh báo, sẵn sàng, và hoạt động đều sáng. Đèn báo mực đã tắt.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Sản phẩm đã nhận biết một lỗi nghiêm trọng không thể khắc phục.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Tắt sản phẩm.&#xD;2. Chờ 30 giây, rồi bật máy.&#xD;3. Chờ cho sản phẩm khởi động.
Nếu lỗi vẫn còn, liên hệ tổ hỗ trợ khách hàng của HP.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Đèn sẵn sàng và đèn báo mực đang sáng. Tất cả các đèn khác đều tắt.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Tuổi thọ dự kiến của hộp mực đã sắp hết.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Đặt mua hộp mực mới để sẵn sàng sử dụng.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Đèn báo mực đang nhấp nháy. Tất cả các đèn khác đều tắt.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Hộp mực đã được tháo ra khỏi sản phẩm.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Lắp lại hộp mực vào sản phẩm.</tonerBlinking_actionBody>
	</vi>
</document>

