<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<it>
		<header>Interpretazione sequenze delle spie del pannello di controllo</header>
		<view_labels>»Visualizza le etichette del pannello di controllo</view_labels>
		<toner_light>Spia Toner</toner_light>
		<attn_light>Spia Attenzione</attn_light>
		<ready_light>Spia Pronta</ready_light>
		<go_light>Spia Continua</go_light>
		<go_button>Pulsante Continua</go_button>
		<cancel_button>Pulsante Annulla</cancel_button>
		<state_of_the_product>Stato del prodotto</state_of_the_product>
		<action>Azione</action>
		<allOff_title>Tutte le spie del pannello di controllo sono spente.</allOff_title>
		<allOff_choice>Il pulsante di accensione retroilluminato è acceso o spento?</allOff_choice>
		<off>Spento</off>
		<on>Acceso</on>
		<allOff1_stateBody>Il pulsante di accensione retroilluminato è spento. Il prodotto è nella modalità Spegnimento auto o è spento.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Premere il pulsante di accensione per disattivare la modalità Spegnimento auto o per accendere il prodotto.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Il pulsante di accensione retroilluminato è acceso. Il formatter non è connesso correttamente al prodotto.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Premere il pulsante di accensione per disattivare la modalità Spegnimento auto o per accendere il prodotto.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>La spia Pronta è accesa, tutte le altre spie sono spente.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Il prodotto è nella stato Pronto.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Non è richiesto alcun intervento. Il prodotto è pronto a ricevere un processo di stampa.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>La spia Pronta è lampeggiante, tutte le altre spie sono spente.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Il prodotto sta ricevendo o elaborando un processo di stampa.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Non è richiesto alcun intervento. Il prodotto sta ricevendo o elaborando un processo di stampa.
Per annullare il processo corrente, premere il pulsante Annulla.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>La spia Attenzione è lampeggiante, tutte le altre spie sono spente.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Si è verificato un errore che può essere corretto intervenendo sul prodotto, ad esempio inceppamento, sportello aperto, assenza di una cartuccia di stampa o assenza della carta nel cassetto corretto.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Ispezionare il prodotto, determinare l'errore e correggerlo.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Le spie Attenzione, Pronta e Continua si accendono in sequenza. La spia Toner è spenta.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>È in corso l'inizializzazione del formatter.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Non è richiesto alcun intervento. Attendere la fine del periodo di inizializzazione. Il prodotto passa allo stato Pronto al termine del periodo di inizializzazione.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>La spia Attenzione è lampeggiante, la spia Pronta è accesa e tutte le altre spie sono spente.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Si è verificato un errore non critico.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Per tentare di risolvere l'errore e stampare i dati disponibili, premere il pulsante Continua. Se il ripristino dell'errore ha esito positivo, il prodotto passa allo stato di elaborazione dati e completa il processo.
Se il ripristino dell'errore non ha esito positivo, il prodotto passa allo stato di Errore non critico. Provare a rimuovere i supporti dal percorso della carta e spegnere e riaccendere il prodotto.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Le spie Attenzione, Pronta e Continua sono accese. La spia Toner è spenta.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Si è verificato un errore irreversibile dal quale il prodotto non può ripristinarsi.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Spegnere il prodotto.&#xD;2. Attendere 30 secondi, quindi accendere il prodotto.&#xD;3. Attendere l'inizializzazione del prodotto.
Se l'errore persiste, rivolgersi all'Assistenza clienti HP.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>La spia Pronta e la spia Toner sono accese. Tutte le altre spie sono spente.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>L'esaurimento della cartuccia di stampa è prossimo.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Ordinare una nuova cartuccia di stampa e tenersi pronti a utilizzarla.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>La spia Toner è lampeggiante. Tutte le altre spie sono spente.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>La cartuccia di stampa è stata rimossa dal prodotto.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Inserire nuovamente la cartuccia di stampa nel prodotto.</tonerBlinking_actionBody>
	</it>
</document>

