<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<et>
		<header>Juhtpaneeli märgutulede tähendus</header>
		<view_labels>»Juhtpaneeli tähistuse vaatamine</view_labels>
		<toner_light>Tooneri märgutuli</toner_light>
		<attn_light>Tähelepanu indikaator</attn_light>
		<ready_light>Märgutuli Valmis</ready_light>
		<go_light>Märgutuli Alusta</go_light>
		<go_button>Nupp Alusta</go_button>
		<cancel_button>Tühistamisnupp</cancel_button>
		<state_of_the_product>Printeri olek</state_of_the_product>
		<action>Toiming</action>
		<allOff_title>Ükski juhtpaneeli märgutuli ei põle.</allOff_title>
		<allOff_choice>Kas toitenupu tagantvalgustus on sees või väljas?</allOff_choice>
		<off>Väljas</off>
		<on>Sees</on>
		<allOff1_stateBody>Toitenupu tagantvalgustus ei põle. Printer on automaatse väljalülituse režiimis või on välja lülitatud.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Vajutage automaatse väljalülituse režiimi desaktiveerimiseks või printeri sisselülitamiseks toitenupule.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Toitenupu tagantvalgustus põleb. Vormindi ei ole printeriga korralikult ühendatud.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Vajutage automaatse väljalülituse režiimi desaktiveerimiseks või printeri sisselülitamiseks toitenupule.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Märgutuli Valmis vilgub ja ükski teine märgutuli ei põle.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Printer on olekus Valmis.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik. Printer on printimistöö vastuvõtmiseks valmis.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Märgutuli Valmis vilgub ja ükski teine märgutuli ei põle.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Printer võtab vastu või teostab printimistööd.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik. Printer võtab vastu või teostab printimistööd.
Käsiloleva töö katkestamiseks vajutage tühistamisnupule.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Tähelepanu indikaator vilgub ja ükski teine märgutuli ei põle.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Printeril on esinenud tõrge, mida saab kõrvaldada printeri juures (näiteks printeri ummistus, avatud luuk, prindikasseti puudumine või paberi puudumine vastavas paberisalves).</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Kontrollige printerit, määrake kindlaks tõrke põhjus ja seejärel kõrvaldage see.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Tähelepanu indikaator ning märgutuled Valmis ja Alusta süttivad järgemööda. Tooneri märgutuli ei põle.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Vormindi käivitub.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Ükski toiming ei ole vajalik. Oodake lähtestusaja lõpuni. Pärast lähtestusaja lõppu peaks printer olema tööks valmis.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Tähelepanu indikaator vilgub, märgutuli Valmis põleb ja ükski teine märgutuli ei põle.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Printeril on esinenud püsiv tõrge.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Tõrkeolekust taastumiseks ja saadaolevate andmete printimiseks vajutage nupule Alusta. Kui tõrkeolekust taastumine õnnestub, siis läheb printer olekusse Andmetöötlus ja viib töö lõpule.
Kui tõrkeolekust taastumine ei õnnestu, siis läheb printer olekusse Püsiv tõrge. Proovige kõik kandjad kandjateest eemaldada ning lülitage printeri toide välja ja seejärel uuesti sisse.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Tähelepanu indikaator ning märgutuled Valmis ja Alusta põlevad. Tooneri märgutuli ei põle.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Printeril on esinenud kriitiline tõrge, millest ta ei saa taastuda.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Lülitage printer välja.&#xD;2. Oodake 30 sekundit ja lülitage seejärel printer sisse.&#xD;3. Oodake printeri lähtestusaja lõpuni.
Kui tõrget ei õnnestunud kõrvaldada, pöörduge HP klienditoe poole.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Märgutuli Valmis ja tooneri märgutuli põlevad. Ükski teine märgutuli ei põle.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Prindikasseti tööiga on lõppemas.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Tellige uus prindikassett ja olge valmis seda kasutusele võtma.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Tooneri märgutuli vilgub. Ükski teine märgutuli ei põle.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Printerikassett on printerist eemaldatud.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Pange printerikassett tagasi printerisse.</tonerBlinking_actionBody>
	</et>
</document>

