<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<da>
		<header>Forstå indikatormønstre på kontrolpanelet</header>
		<view_labels>»Vis labels for kontrolpanel</view_labels>
		<state_of_the_product>Produktets tilstand</state_of_the_product>
		<action>Handling</action>
		<wlan_button>Trådløs netværk-knap</wlan_button>
		<wlan_light>Trådløs netværk-indikator</wlan_light>
		<ready_light>Klar-indikator</ready_light>
		<attn_light>Eftersyn-indikator</attn_light>
		<cancel_button>Knappen Annuller</cancel_button>
		<allOff_title>Alle indikatorer er slukket.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Produktet er i tilstanden Auto-sluk eller er slukket.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Tryk på tænd/sluk-knappen, hvis du vil deaktivere tilstanden Auto-sluk eller tænde produktet.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Klar-indikator er tændt, og eftersynsindikator er slukket.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produktet er i tilstanden Klar.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Ingen handling er nødvendig. Produktet er klar til at modtage et udskriftsjob.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Klar-indikator blinker, og eftersynsindikator er slukket.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produktet modtager eller behandler data.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Ingen handling er nødvendig. Produktet modtager eller behandler et udskriftsjob.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Eftersynsindikator blinker, og Klar-indikator er slukket.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Produktet har registreret en fejl, som kan korrigeres på produktet, som f.eks. et papirstop, et åbent dæksel, at der mangler en printerpatron, eller at der mangler papir i den relevante bakke.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Gennemgå produktet, find fejlen og ret den. Hvis fejlen består i, at der mangler papir i den relevante bakke, eller at produktet er i tilstanden Manuel fødning, skal du lægge det rigtige papir i bakken og følge anvisningerne på skærmen. Alternativt skal du lukke dækslet til printerpatronen for at genoptage udskrivningen.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Cyklus for statusindikatorer.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Statusindikatorerne lyser, når produktet behandlinger et renseark.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Ingen handling er nødvendig. Produktet bør gå i Klar-tilstand, når rensearket er behandlet.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Statusindikatorer blinker synkront.</unison_title>
		<unison_stateBody>Statusindikatorerne blinker synkront i den tid, det tager at initialisere processorkortet.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Ingen handling er nødvendig. Vent, indtil initialiseringen er gennemført. Produktet bør gå i Klar-tilstand, når initialiseringen er gennemført.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Eftersynsindikator blinker, og Klar-indikator er tændt.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Produktet har registreret en fortsat fejl, som produktet selv kan løse.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Hvis fejlrettelsen lykkes, skifter produktet til tilstanden Databehandling og fuldfører jobbet.
Hvis fejlrettelsen mislykkes, vender produktet tilbage til tilstanden for fejl, hvor udskrivningen kan genoptages automatisk. Prøv at fjerne alle medier fra mediestien, sluk produktet, og tænd det derefter igen.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Eftersynsindikator og Klar-indikator er tændt.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Produktet har registreret en fatal fejl, som produktet ikke kan løse.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Sluk produktet.&#xD;2. Vent 30 sekunder, og tænd derefter produktet, eller sæt netledningen i produktet igen.&#xD;3. Vent på, at produktet initialiserer.
Hvis problemet varer ved, skal du kontakte HP Kundeservice.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Trådløs-indikatoren blinker.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Produktet forsøger at finde et trådløst netværk.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Ingen handling er nødvendig.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Trådløs-indikatoren er tændt.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Produktet har oprettet forbindelse til et trådløst netværk.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Ingen handling er nødvendig.</wirelessOn_actionBody>
	</da>
</document>

