<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<lv>
		<header>Mainīt vadības paneļa indikatoru norādes</header>
		<view_labels>»Skatīt vadības paneļa uzlīmes</view_labels>
		<toner_light>Tonera līmeņa indikators</toner_light>
		<attn_light>Brīdinājuma indikators</attn_light>
		<ready_light>Gatavības indikators</ready_light>
		<go_light>Darbības indikators</go_light>
		<go_button>Poga Aiziet!</go_button>
		<cancel_button>Poga Atcelt</cancel_button>
		<state_of_the_product>Produkta stāvoklis</state_of_the_product>
		<action>Darbība</action>
		<allOff_title>Visi vadības paneļa indikatori ir izslēgti.</allOff_title>
		<allOff_choice>Vai strāvas pogas aizmugurgaisma ir ieslēgta vai izslēgta?</allOff_choice>
		<off>Izslēgts</off>
		<on>Ieslēgts</on>
		<allOff1_stateBody>Strāvas pogas aizmugurgaisma ir izslēgta. Produkts ir automātiskas izslēgšanas režīmā vai ir izslēgts.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Nospiediet strāvas pogu, lai deaktivizētu automātiskas izslēgšanas režīmu vai ieslēgtu produktu.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Strāvas pogas aizmugurgaisma ir ieslēgta. Formatētājs nav pareizi savienots ar produktu.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Nospiediet strāvas pogu, lai deaktivizētu automātiskas izslēgšanas režīmu vai ieslēgtu produktu.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Gatavības indikators ir ieslēgts, bet visi pārējie indikatori ir izsl.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produkts ir gatavības stāvoklī.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nav nepieciešama nekāda darbība. Produkts ir gatavs saņemt drukas uzdevumu.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Gatavības indikators mirgo, bet visi pārējie indikatori ir izsl.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produkts saņem vai apstrādā drukas uzdevumu.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nav nepieciešama nekāda darbība. Produkts saņem vai apstrādā drukas uzdevumu.
Lai atceltu pašreizējo drukas uzdevumu, nospiediet pogu Cancel (Atcelt).</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Brīdinājuma indikators mirgo, bet visi pārējie indikatori ir izsl.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Produktā radās kļūda, kas turpat novēršama, piemēram, iesprūšana, atvērts vāks, drukas kasetnes trūkums vai arī papīra trūkums attiecīgajā teknē.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Pārbaudiet produktu, nosakiet kļūdu un pēc tam to izlabojiet.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Brīdinājuma, gatavības un darbības indikatoru cikls. Tonera līmeņa indikators ir izslēgts.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Notiek formatētāja inicializēšana.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nav nepieciešama nekāda darbība. Gaidiet, līdz beigsies inicializācija. Tiklīdz inicializācija ir pabeigta, produkts nonāk gatavības stāvoklī.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Brīdinājuma indikators mirgo, gatavības indikators ir ieslēgts, bet visi pārējie indikatori ir izslēgti.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Produktā ir radusies nekritiska kļūda.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Lai izlabotu kļūdu un izdrukātu pieejamo informāciju, nospiediet pogu Go (Aiziet!). Ja izlabošana ir sekmīga, produkts pāriet uz datu saņemšanas režīmu un pabeidz darbu.
Ja izlabošana ir nesekmīga, produkts atgriežas nekritiskās kļūdas stāvoklī. Izņemiet visus apdrukājamos materiālus no materiālu ceļa un atslēdziet produkta strāvas padevi, pēc tam atkal ieslēdziet.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Brīdinājuma, gatavības un darbības indikatori ir ieslēgti. Tonera līmeņa indikators ir izslēgts.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Produktā ir radusies fatāla kļūda, kuru produkts pats izlabot nevar.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Izslēdziet produktu.&#xD;2. Pagaidiet 30 sekundes un vēlreiz ieslēdziet produktu.&#xD;3. Gaidiet produkta inicializāciju.
Ja kļūda joprojām pastāv, sazinieties ar HP klientu atbalstu.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Gatavības un tonera līmeņa indikatori ir ieslēgti. Visi pārējie indikatori ir izslēgti.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Drukas kasetne ir gandrīz tukša.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Pasūtiet jaunu drukas kasetni un izmantojiet to.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Tonera līmeņa indikators mirgo. Visi pārējie indikatori ir izslēgti.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Drukas kasetne ir izņemta no produkta.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Ielieciet drukas kasetni atpakaļ produktā.</tonerBlinking_actionBody>
	</lv>
</document>

