<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<ro>
		<header>Interpretarea combinaţiilor de leduri de pe panoul de control</header>
		<view_labels>»Vizualizare etichete panou de control</view_labels>
		<toner_light>Ledul Toner</toner_light>
		<attn_light>Ledul Attention (Atenţie)</attn_light>
		<ready_light>Ledul Ready (Gata)</ready_light>
		<go_light>Ledul Go (Validare)</go_light>
		<go_button>Buton Validare</go_button>
		<cancel_button>Buton Revocare</cancel_button>
		<state_of_the_product>Starea produsului</state_of_the_product>
		<action>Acţiune</action>
		<allOff_title>Toate ledurile de pe panoul de control sunt stinse.</allOff_title>
		<allOff_choice>Lumina de fundal a butonului pornire/oprire este aprinsă sau stinsă?</allOff_choice>
		<off>Stinsă</off>
		<on>Aprinsă</on>
		<allOff1_stateBody>Lumina de fundal a butonului pornire/oprire este stinsă. Produsul se află în modul Oprire automată sau este oprit.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Apăsaţi butonul pornire/oprire pentru a dezactiva modul Oprire automată sau pentru a porni produsul.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Lumina de fundal a butonului pornire/oprire este aprinsă. Interfaţa de formatare a informaţiei nu este conectată corect la produs.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Apăsaţi butonul pornire/oprire pentru a dezactiva modul Oprire automată sau pentru a porni produsul.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Ledul Gata este aprins şi toate celelalte leduri sunt stinse.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produsul se află în starea Gata.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune. Produsul este gata să primească o sesiune de tipărire la imprimantă.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Ledul Gata clipeşte şi toate celelalte leduri sunt stinse.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produsul primeşte sau prelucrează o sesiune de tipărire la imprimantă.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune. Produsul primeşte sau prelucrează o sesiune de tipărire la imprimantă.
Pentru a anula lucrarea curentă, apăsaţi butonul Anulare.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Ledul de avertizare clipeşte şi toate celelalte leduri sunt stinse.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Produsul a întâmpinat o eroare care poate fi remediată printr-o intervenţie asupra produsului, precum un blocaj, o uşă deschisă, absenţa unui cartuş de imprimare sau absenţa hârtiei din tava corespunzătoare.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Inspectaţi produsul, determinaţi eroarea şi apoi remediaţi eroarea.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Ledurile de atenţionare, Gata şi Validare efectuează un ciclu. Ledul Toner este stins.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Interfaţa de formatare a informaţiei se iniţializează.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune. Aşteptaţi să se încheie perioada de iniţializare. Produsul intră în starea Gata atunci când perioada de iniţializare ia sfârşit.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Ledul de atenţionare clipeşte, ledul Gata este aprins şi toate celelalte leduri sunt stinse.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Produsul a întâmpinat o eroare continuă.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Pentru a elimina eroarea şi pentru a imprima datele disponibile, apăsaţi butonul Validare. Dacă s-a ieşit din starea de eroare, produsul intră în starea de prelucrare date şi finalizează lucrarea.
Dacă nu s-a reuşit restabilirea, produsul trece la starea de eroare continuabilă. Încercaţi să îndepărtaţi orice suport din calea de rulare a suporturilor de imprimare şi să opriţi şi să reporniţi alimentarea dispozitivului.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Ledurile de atenţionare, Gata şi Validare sunt aprinse. Ledul Toner este stins.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Produsul a întâmpinat o eroare fatală pe care nu o poate remedia.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Opriţi produsul.&#xD;2. Aşteptaţi 30 de secunde şi apoi porniţi produsul.&#xD;3. Aşteptaţi ca produsul să se iniţializeze.
Dacă eroarea persistă, contactaţi Asistenţa pentru clienţi HP.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Ledurile Gata şi Toner sunt aprinse. Toate celelalte leduri sunt stinse.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Cartuşul de imprimare se apropie de sfârşitul perioadei de viaţă.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Comandaţi un cartuş de imprimare nou şi ţineţi-l la îndemână.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Ledul Toner clipeşte. Toate celelalte leduri sunt stinse.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Cartuşul de imprimare a fost scos din produs.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Reintroduceţi cartuşul de imprimare în produs.</tonerBlinking_actionBody>
	</ro>
</document>

