<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<no>
		<header>Tolke lampemønstre på kontrollpanelet</header>
		<view_labels>»Vis kontrollpaneletiketter</view_labels>
		<state_of_the_product>Produktstatus</state_of_the_product>
		<action>Handling</action>
		<wlan_button>Knapp for trådløst nettverk</wlan_button>
		<wlan_light>Lampe for trådløst nettverk</wlan_light>
		<ready_light>Klar-lampe</ready_light>
		<attn_light>Obs!-lampe</attn_light>
		<cancel_button>Avbryt-knapp</cancel_button>
		<allOff_title>Alle lamper er slått av.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Produktet er i Automatisk av-modus eller det er slått av.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Trykk på på/av-knappen for å deaktivere Automatisk av-modus, eller for å slå på produktet.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Klar-lampen lyser, og Obs!-lampen er slått av.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produktet er i klarstatus.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe. Produktet er klar til å motta en utskriftsjobb.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Klar-lampen blinker, og Obs!-lampen er slått av.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produktet mottar eller behandler data.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe. Produktet mottar eller behandler en utskriftsjobb.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Obs!-lampen blinker, og Klar-lampen er slått av.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Det har oppstått en feil som kan rettes på produktet, for eksempel fastkjørt papir, et åpent deksel, manglende skriverkassett eller det er tomt for papir i den aktuelle skuffen.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Kontroller produktet, finn ut hva feilen består i, og rett feilen. Hvis feilen er manglende papir i skuffen eller at produktet er i modus for manuell mating, legger du riktig papir i skuffen og følger instruksjonene på skjermen, eller åpner og lukker skriverkassettdekslet for å fortsette å skrive ut.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Statuslampen går i syklus.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Statuslampene går i syklus når produktet behandler et renseark.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe. Produktet skal gå til klarstatus når rensearket er behandlet.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Statuslampene blinker samtidig.</unison_title>
		<unison_stateBody>Statuslampene blinker samtidig mens formateringskortet initialiseres.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe. Vent til initialiseringen er avsluttet. Produktet skal gå til klarstatus når initialiseringen er avsluttet.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Obs!-lampen blinker, og Klar-lampen er slått på.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Det har oppstått en feil som ikke hindrer fortsetting, på produktet. Feilen vil bli rettet av seg selv.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Hvis gjenopprettingen var vellykket, går produktet til statusen Behandler data og fullfører jobben.
Hvis gjenopprettingen ikke var vellykket, går produktet til statusen Feil som ikke forhindrer fortsetting. Prøv å fjerne eventuelt utskriftsmateriale fra papirbanen og å slå produktet av og på igjen.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Obs!-lampen lyser, og Klar-lampen er slått på.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Det har oppstått en uopprettelig feil på produktet. Feilen blir ikke rettet av seg selv.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Slå av produktet.&#xD;2. Vent 30 sekunder og slå på produktet eller koble strømledningen til produktet igjen.&#xD;3. Vent til produktet er initialisert.
Hvis problemet vedvarer, bør du ta kontakt med HPs kundestøtte.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Trådløslampen blinker.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Produktet prøver å finne et trådløst nettverk.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Trådløslampen lyser.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Produktet er koblet til et trådløst nettverk.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Du behøver ikke å gjøre noe.</wirelessOn_actionBody>
	</no>
</document>

