<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<ro>
		<header>Interpretarea combinaţiilor de leduri de pe panoul de control</header>
		<view_labels>»Vizualizare etichete panou de control</view_labels>
		<state_of_the_product>Starea produsului</state_of_the_product>
		<action>Acţiune</action>
		<wlan_button>Buton reţea fără fir</wlan_button>
		<wlan_light>Led reţea fără fir</wlan_light>
		<ready_light>Ledul Ready (Gata)</ready_light>
		<attn_light>Ledul Attention (Atenţie)</attn_light>
		<cancel_button>Buton Revocare</cancel_button>
		<allOff_title>Toate ledurile sunt stinse.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Produsul se află în modul Oprire automată sau este oprit.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Apăsaţi butonul pornire/oprire pentru a dezactiva modul Oprire automată sau pentru a porni produsul.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Ledul Gata este aprins şi ledul de atenţionare este stins.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produsul se află în starea Gata.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune. Produsul este gata să primească o sesiune de tipărire la imprimantă.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Ledul Gata clipeşte şi ledul de atenţionare este stins.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produsul primeşte sau prelucrează date.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune. Produsul primeşte sau prelucrează o sesiune de tipărire la imprimantă.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Ledul de atenţionare clipeşte şi ledul Gata este stins.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Produsul a întâmpinat o eroare care poate fi remediată printr-o intervenţie asupra produsului, precum un blocaj, o uşă deschisă, absenţa unui cartuş de imprimare sau absenţa hârtiei din tava corespunzătoare.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Inspectaţi produsul, determinaţi eroarea şi apoi remediaţi eroarea. Dacă eroarea este reprezentată de absenţa hârtiei în tava corespunzătoare sau de faptul că produsul se află într-un mod de alimentare manuală, puneţi hârtia corespunzătoare în tavă şi urmaţi instrucţiunile de pe ecran sau deschideţi şi închideţi capacul cartuşului de imprimare pentru a relua imprimarea.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Ledurile de stare efectuează un ciclu.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Ledurile de stare efectuează un ciclu atunci când produsul procesează o pagină de curăţare.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune. Produsul ar trebui să intre în starea Gata atunci când pagina de curăţare este procesată.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Ledurile de stare clipesc la unison.</unison_title>
		<unison_stateBody>Ledurile de stare clipesc la unison pe durata perioadei de iniţializare a interfeţei de formatare a informaţiei.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune. Aşteptaţi să se încheie perioada de iniţializare. Produsul ar trebui să intre în starea Gata atunci când perioada de iniţializare ia sfârşit.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Ledul de atenţionare clipeşte şi ledul Gata este aprins.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Produsul a întâmpinat o eroare continuă pe care o va remedia singur.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Dacă s-a ieşit din starea de eroare, produsul intră în starea de prelucrare date şi finalizează lucrarea.
Dacă nu s-a reuşit restabilirea, produsul trece la starea de eroare continuabilă. Încercaţi să îndepărtaţi orice suport din calea de rulare a suporturilor de imprimare şi să opriţi şi să reporniţi dispozitivul.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Ledul de atenţionare şi ledul Gata sunt aprinse.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Produsul a întâmpinat o eroare fatală pe care nu o poate remedia.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Opriţi produsul.&#xD;2. Aşteptaţi 30 de secunde şi apoi porniţi produsul sau conectaţi la loc cablul de alimentare la produs.&#xD;3. Aşteptaţi ca produsul să se iniţializeze.
Dacă eroarea persistă, contactaţi Asistenţa pentru clienţi HP.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Ledul „fără fir” clipeşte.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Produsul încearcă să localizeze o reţea fără fir.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Ledul „fără fir” este aprins.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Produsul este conectat la o reţea fără fir.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Nu este necesară nicio acţiune.</wirelessOn_actionBody>
	</ro>
</document>

