<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<tr>
		<header>Kontrol paneli ışığı düzenlerini yorumlama</header>
		<view_labels>»Kontrol paneli etiketlerini görüntüleme</view_labels>
		<toner_light>Toner ışığı</toner_light>
		<attn_light>Dikkat ışığı</attn_light>
		<ready_light>Hazır ışığı</ready_light>
		<go_light>Devam ışığı</go_light>
		<go_button>Git düğmesi</go_button>
		<cancel_button>İptal düğmesi</cancel_button>
		<state_of_the_product>Ürünün durumu</state_of_the_product>
		<action>Yapılacak işlem</action>
		<allOff_title>Tüm kontrol paneli ışıkları kapalı.</allOff_title>
		<allOff_choice>Güç düğmesi arka ışığı açık mı kapalı mı?</allOff_choice>
		<off>Kapalı</off>
		<on>Açık</on>
		<allOff1_stateBody>Güç düğmesi arka ışığı kapalı. Ürün Otomatik Kapama modunda veya kapalı.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Otomatik Kapama modunu devre dışı bırakmak veya ürünü çalıştırmak için güç düğmesine basın.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Güç düğmesi arka ışığı açık. Biçimlendirici ürüne doğru şekilde bağlı değil.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Otomatik Kapama modunu devre dışı bırakmak veya ürünü çalıştırmak için güç düğmesine basın.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Hazır ışığı açık ve diğer tüm ışıklar kapalı.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Ürün hazır durumda.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Herhangi bir işlem yapılması gerekmiyor. Ürün bir yazdırma işi almaya hazır.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Hazır ışığı yanıp sönüyor ve diğer tüm ışıklar kapalı.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Ürün bir yazdırma işi almakta veya işlemekte.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Herhangi bir işlem yapılması gerekmiyor. Ürün bir yazdırma işi almakta veya işlemekte.
Geçerli işi iptal etmek için iptal düğmesine basın.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Dikkat ışığı yanıp sönüyor ve diğer tüm ışıklar kapalı.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Ürün, kağıt sıkışması, bir kapının açık kalması, baskı kartuşunun olmaması veya uygun tepside kağıt olmaması gibi, üründe düzeltilebilecek bir hatayla karşılaştı.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Ürünü inceleyin, hatayı belirleyin ve ardından hatayı düzeltin.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Dikkat, hazır ve git ışıkları çevrimi. Toner ışığı kapalı.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Biçimlendirici başlatılıyor.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Herhangi bir işlem yapılması gerekmiyor. Başlatma sürecinin sona ermesini bekleyin. Başlatma süreci sona erdiğinde, ürün Hazır durumuna girer.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Dikkat ışığı yanıp sönüyor, hazır ışığı açık ve diğer tüm ışıklar kapalı.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Ürün sürekli bir hatayla karşılaştı.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Hatadan çıkmak ve kullanılabilir verileri yazdırmak için git düğmesine basın. Kurtarma başarılıysa, ürün Veriler İşleniyor durumunu sürdürür ve işi tamamlar.
Kurtarma başarısızsa, ürün Devam Edilebilir Hata durumunu sürdürür. Ortam yolunda kalan ortamı çıkarmayı ve ürünü kapatıp açmayı deneyin.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Dikkat, hazır ve git ışıkları açık. Toner ışığı kapalı.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Ürün, kendi kendine düzeltemeyeceği önemli bir hatayla karşılaştı.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Ürünü kapatın.&#xD;2. 30 saniye bekleyin ve ardından ürünü açın.&#xD;3. Ürünün başlamasını bekleyin.
Hata devam ederse, HP müşteri desteğiyle görüşün.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Hazır ve toner ışıkları açık. Diğer tüm ışıklar kapalı.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Baskı kartuşu tahmini kullanım ömrünün sonuna yaklaşıyor.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Yeni bir baskı kartuşu sipariş edin ve hazır hale getirin.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Toner ışığı yanıp sönüyor. Diğer tüm ışıklar kapalı.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Baskı kartuşu üründen çıkarılmış.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Baskı kartuşunu ürüne geri takın.</tonerBlinking_actionBody>
	</tr>
</document>

