<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<fr>
		<header>Interpréter l'état des voyants du panneau de commande</header>
		<view_labels>»Afficher les descriptions du panneau de commande</view_labels>
		<toner_light>Voyant Toner</toner_light>
		<attn_light>Voyant Attention</attn_light>
		<ready_light>Voyant Prête</ready_light>
		<go_light>Voyant Exécuter</go_light>
		<go_button>Touche Exécuter</go_button>
		<cancel_button>Touche Annuler</cancel_button>
		<state_of_the_product>Etat de l'imprimante</state_of_the_product>
		<action>Action</action>
		<allOff_title>Tous les voyants du panneau de commande sont éteints.</allOff_title>
		<allOff_choice>Le bouton d'alimentation est-il allumé ou éteint ?</allOff_choice>
		<off>Allumé</off>
		<on>Eteint</on>
		<allOff1_stateBody>Le bouton d'alimentation est éteint. L'imprimante est en mode Auto-Désactivé ou est hors tension.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Appuyez sur le bouton d'alimentation pour désactiver le mode Auto-Désactivé ou mettre l'imprimante sous tension.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Le bouton d'alimentation est allumé. Le formateur n'est pas correctement connecté au produit.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Appuyez sur le bouton d'alimentation pour désactiver le mode Auto-Désactivé ou mettre l'imprimante sous tension.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Le voyant Prête est allumé et tous les autres voyants sont éteints.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>L'imprimante est en mode Prête.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Aucune action n'est requise. L'imprimante est prête à recevoir une tâche d'impression.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Le voyant Prête clignote et tous les autres voyants sont éteints.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>L'imprimante reçoit ou traite une tâche d'impression.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Aucune action n'est requise. L'imprimante reçoit ou traite une tâche d'impression.
Pour annuler la tâche d'impression, appuyez sur la touche Annuler.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Le voyant Attention clignote et tous les autres voyants sont éteints.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>L'imprimante a rencontré une erreur récupérable, telle qu'un bourrage, un panneau d'accès ouvert, l'absence de cartouche d'imprimante ou l'absence de papier dans le bac approprié.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Vérifiez l'imprimante produit, puis déterminez et corrigez l'erreur.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Les voyants Attention, Prête et Exécuter s'allument en alternance. Le voyant Toner est éteint.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Le formateur est en cours d'initialisation.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Aucune action n'est requise. Patientez jusqu'à la fin de l'initialisation. L'imprimante passe en mode Prête une fois l'initialisation terminée.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Le voyant Attention clignote, le voyant Prête est allumé et tous les autres voyants sont éteints.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>L'imprimante a rencontré une erreur non bloquante.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Pour récupérer après l'erreur et imprimer toutes les données disponibles, appuyez sur la touche Exécuter. En cas de succès de la récupération, l'imprimante passe à l'état Traitement de données et achève la tâche.
En cas d'échec de la récupération, l'imprimante passe à l'état Erreur non bloquante. Essayez de retirer le support du chemin d'accès, puis éteignez et rallumez l'imprimante.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Les voyants Attention, Prête et Exécuter sont allumés. Le voyant Toner est éteint.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>L'imprimante rencontre une erreur fatale qu'elle ne peut pas résoudre.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Mettez l'imprimante hors tension.&#xD;2. Patientez 30 secondes avant de rallumer l'imprimante.&#xD;3. Patientez pendant l'initialisation de l'imprimante.
Si l'erreur persiste, contactez l'assistance clientèle HP.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Les voyants Prête et Toner sont allumés. Tous les autres voyants sont éteints.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>La cartouche d'impression est presque vide.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Commandez une nouvelle cartouche d'impression et mettez-la en place.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Le voyant Toner clignote. Tous les autres voyants sont éteints.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>La cartouche d'impression a été retirée de l'imprimante.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Réintroduisez la cartouche d'impression dans l'imprimante.</tonerBlinking_actionBody>
	</fr>
</document>

