<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<lt>
		<header>Derinimo pulto lempučių signalų reikšmės</header>
		<view_labels>»Peržiūrėti derinimo pulto etiketes</view_labels>
		<toner_light>Spausdinimo kasetės lemputė</toner_light>
		<attn_light>Įspėjamoji lemputė</attn_light>
		<ready_light>Parengties lemputė</ready_light>
		<go_light>Vykdymo lemputė</go_light>
		<go_button>Mygtukas „Go“ (Vykdyti)</go_button>
		<cancel_button>Mygtukas „Cancel“ (Atšaukti)</cancel_button>
		<state_of_the_product>Produkto būsena</state_of_the_product>
		<action>Veiksmas</action>
		<allOff_title>Visos derinimo pulto lemputės išjungtos.</allOff_title>
		<allOff_choice>Ar dega maitinimo mygtuko lemputė?</allOff_choice>
		<off>Išjungta</off>
		<on>Įjungta</on>
		<allOff1_stateBody>Maitinimo mygtuko lemputė nedega. Įjungtas produkto automatinio išsijungimo režimas arba produktas yra išjungtas.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Spauskite maitinimo mygtuką, kad išjungtumėte automatinio išsijungimo režimą arba kad įjungtumėte produktą.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Maitinimo mygtuko lemputė dega. Prie produkto netinkamai prijungtas formuotuvas.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Spauskite maitinimo mygtuką, kad išjungtumėte automatinio išsijungimo režimą arba kad įjungtumėte produktą.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Dega parengties lemputė, o visos kitos lemputės nedega.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Įjungta produkto parengties būsena.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia. Produktas yra parengtas priimti spausdinimo darbą.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Mirksi parengties lemputė, o visos kitos lemputės nedega.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produktas priima arba apdoroja spausdinimo darbą.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia. Produktas priima arba apdoroja spausdinimo darbą.
Norėdami atšaukti vykdomą užduotį, paspauskite mygtuką „Cancel“ (atšaukti).</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Mirksi įspėjamoji lemputė, o visos kitos lemputės nedega.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Įvyko produkto klaida, kurią galima išspręsti produkte, pavyzdžiui, įstrigo popierius, buvo atviros durelės, nebuvo spausdinimo kasetės arba popieriaus dėkle nebuvo popieriaus.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Apžiūrėkite produktą, nustatykite klaidą, tada ją pašalinkite.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Dega įspėjamoji, parengties ir vykdymo lemputės. Nedega spausdinimo kasetės lemputė.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Inicijuojamas formuotuvas.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia. Palaukite, kol bus baigta inicijuoti. Baigus inicijuoti įjungiamas produkto parengties režimas.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Mirksi įspėjamoji lemputė, dega parengties lemputė, o visos kitos lemputės nedega.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Įvyko nuolatinė produkto klaida.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Norėdami panaikinti klaidą ir išspausdinti prieinamus duomenis, paspauskite vykdymo mygtuką. Jei klaida panaikinta sėkmingai, produktas nustato duomenų apdorojimo būseną ir baigia spausdinti.
Jei klaidos panaikinti nepavyko, produktas nustato nuolatinės klaidos būseną. Bandykite pašalinti visą spausdinimo medžiagą iš spausdinimo medžiagos kelio ir iš naujo paleisti produktą.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Dega įspėjamoji, parengties ir vykdymo lemputės. Nedega spausdinimo kasetės lemputė.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Įvyko nepataisoma produkto klaida, kurios jis negali pašalinti.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Išjunkite produktą.&#xD;2. Palaukite 30 sekundžių, tada vėl įjunkite produktą.&#xD;3. Palaukite, kol bus inicijuotas produktas.
Jei klaida kartojasi, kreipkitės į HP klientų aptarnavimo tarnybą.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Dega parengties ir spausdinimo kasetės lemputės. Visos kitos lemputės išjungtos.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Baigiasi spausdinimo kasetės galiojimas.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Užsakykite naują spausdinimo kasetę ir laikykite ją paruoštą naudoti.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Mirksi spausdinimo kasetės lemputė. Visos kitos lemputės išjungtos.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Spausdinimo kasetė buvo išimta iš produkto.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Įdėkite spausdinimo kasetę į produktą.</tonerBlinking_actionBody>
	</lt>
</document>

