<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<hu>
		<header>A kezelőpanel jelzőfényeinek értelmezése</header>
		<view_labels>»A kezelőpanel jelzései</view_labels>
		<toner_light>Toner jelzőfény</toner_light>
		<attn_light>Figyelmeztető jelzőfény</attn_light>
		<ready_light>Üzemkész jelzőfény</ready_light>
		<go_light>Indítás jelzőfény</go_light>
		<go_button>Indítás gomb</go_button>
		<cancel_button>Törlés gomb</cancel_button>
		<state_of_the_product>A készülék állapota</state_of_the_product>
		<action>Művelet</action>
		<allOff_title>A kezelőpanelen egy jelzőfény sem világít.</allOff_title>
		<allOff_choice>A bekapcsoló gomb háttérvilágítása be vagy ki van kapcsolva?</allOff_choice>
		<off>Ki</off>
		<on>Be</on>
		<allOff1_stateBody>A bekapcsoló gomb háttérvilágítása ki van kapcsolva. A készülék Automatikus kikapcsolás üzemmódban van, vagy ki van kapcsolva.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Nyomja meg a bekapcsoló gombot az Automatikus kikapcsolás üzemmódból való kilépéshez vagy a készülék bekapcsolásához.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>A bekapcsoló gomb háttérvilágítása be van kapcsolva. A formázó nem csatlakozik megfelelően a készülékhez.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Nyomja meg a bekapcsoló gombot az Automatikus kikapcsolás üzemmódból való kilépéshez vagy a készülék bekapcsolásához.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Az üzemkész jelzőfény világít, a többi jelzőfény nem világít.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>A készülék üzemkész állapotban van.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nincs teendő. A készülék készen áll a nyomtatási feladatok fogadására.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Az üzemkész jelzőfény villog, a többi jelzőfény nem világít.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>A készülék nyomtatási feladatot fogad vagy dolgoz fel.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nincs teendő. A készülék nyomtatási feladatot fogad vagy dolgoz fel.
A törlés gomb megnyomásával törölhető az aktuális feladat.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Az figyelmeztető jelzőfény villog, a többi jelzőfény nem világít.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>A készülék olyan hibát észlelt, amelyet a készüléknél lehet elhárítani. Például elakadt a papír, egy fedél nyitva van, hiányzik egy nyomtatópatron, vagy nincs papír a megfelelő tálcában.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Vizsgálja meg a készüléket, határozza meg a hibát, és javítsa ki.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>A figyelmeztető, az üzemkész és az indítás jelzőfény felváltva villog. A toner jelzőfény nem világít.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>A formázó inicializálása folyamatban van.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nincs teendő. Várja meg az inicializálási folyamat végét. Az inicializálás folyamatának végén a készülék visszatér az üzemkész állapotba.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>A figyelmeztető jelzőfény villog, az üzemkész jelzőfény világít, a többi jelzőfény nem világít.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>A készülék folyamatos hibát észlelt.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Az Indítás gomb megnyomása után a készülék megkísérli a helyreállítást, és kinyomtatja a kapott adatokat. Sikeres helyreállítás esetén a készülék adatfeldolgozás állapotba lép, és befejezi a feladatot.
Ha a helyreállítás nem sikerül, a készülék visszatér a folytatható hiba állapotba. Próbálja meg eltávolítani a hordozót a papírútból, és kikapcsolni, majd bekapcsolni a készüléket.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>A figyelmeztető, az üzemkész és az indítás jelzőfény is világít. A toner jelzőfény nem világít.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>A készülék súlyos hibát észlelt, amelyet nem lehet elhárítani.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Kapcsolja ki a készüléket.&#xD;2. Várjon 30 másodpercet, majd kapcsolja be a készüléket.&#xD;3. Várja meg, amíg a készülék végrehajtja az inicializálást.
Ha a hiba nem szűnik meg, forduljon a HP ügyfélszolgálatához.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>A figyelmeztető és a toner jelzőfény világít. A többi jelzőfény nem világít.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>A nyomtatópatron a becsült élettartamának végéhez közeledik.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Rendeljen új nyomtatókazettát, és tegye be a készülékbe.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>A toner jelzőfény villog. A többi jelzőfény nem világít.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Eltávolították a nyomtatópatront a készülékből.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Helyezze vissza a patront a készülékbe.</tonerBlinking_actionBody>
	</hu>
</document>

