<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<sl>
		<header>Razumevanje vzorcev utripanja lučk na nadzorni plošči</header>
		<view_labels>»Ogled oznak na nadzorni plošči</view_labels>
		<toner_light>Lučka tiskalnega vložka</toner_light>
		<attn_light>Lučka za opozorilo</attn_light>
		<ready_light>Lučka za pripravljenost</ready_light>
		<go_light>Lučka za potrditev</go_light>
		<go_button>Tipka za potrditev</go_button>
		<cancel_button>Tipka za preklic</cancel_button>
		<state_of_the_product>Stanje izdelka</state_of_the_product>
		<action>Dejanje</action>
		<allOff_title>Nobena lučka na nadzorni plošči ne sveti.</allOff_title>
		<allOff_choice>Ali lučka za osvetlitev tipke za napajanje sveti ali ne?</allOff_choice>
		<off>Ne sveti</off>
		<on>Sveti</on>
		<allOff1_stateBody>Lučka za osvetlitev tipke za napajanje ne sveti. Izdelek je v načinu samodejnega izklopa ali izklopljen.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Pritisnite tipko za napajanje, da deaktivirate način samodejnega izklopa ali vklopite izdelek.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Lučka za osvetlitev tipke za napajanje sveti. Formater ni pravilno priključen na izdelek.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Pritisnite tipko za napajanje, da deaktivirate način samodejnega izklopa ali vklopite izdelek.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Lučka za pripravljenost sveti, vse druge lučke pa ne svetijo.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Izdelek je v stanju pripravljenosti.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Izvesti ni treba nobenega dejanja. Izdelek je pripravljen za prejem tiskalnega posla.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Lučka za pripravljenost utripa, vse druge lučke pa ne svetijo.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Izdelek sprejema ali obdeluje tiskalni posel.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Izvesti ni treba nobenega dejanja. Izdelek sprejema ali obdeluje tiskalni posel.
Če želite preklicati trenutni posel, pritisnite tipko za preklic.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Lučka za opozorilo utripa, vse druge lučke pa ne svetijo.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>V izdelku je prišlo do napake, ki jo je mogoče odpraviti v izdelku samem: zagozdil se je papir, pokrov je odprt, manjka tiskalni vložek ali pa ni papirja na ustreznem pladnju.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Oglejte si izdelek, ugotovite, kje je prišlo do napake, in jo nato odpravite.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Lučke za opozorilo, pripravljenost in potrditev svetijo. Lučka tiskalnega vložka ne sveti.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Poteka inicializacija formaterja.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Izvesti ni treba nobenega dejanja. Počakajte, da se inicializacija dokonča. Izdelek po dokončani inicializaciji samodejno preide v stanje pripravljenosti.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Lučka za opozorilo utripa, lučka za pripravljenost sveti, vse druge lučke pa ne svetijo.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>V izdelku je prišlo do ponavljajoče se napake.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Če želite odpraviti napako in natisniti podatke, ki so na voljo, pritisnite tipko za potrditev. Če je obnovitev delovanja po napaki uspešna, se izdelek vrne v stanje obdelave podatkov in dokonča tiskalni posel.
Če obnovitev delovanja po napaki ni uspešna, se izdelek vrne v stanje ponavljajoče se napake. Poskusite odstraniti vse medije s poti medijev in nato izdelek izklopiti ter znova vklopiti.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Lučke za opozorilo, pripravljenost in potrditev svetijo. Lučka tiskalnega vložka ne sveti.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>V izdelku je prišlo do resne napake, ki je izdelek ne more odpraviti sam.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Izklopite izdelek.&#xD;2. Počakajte 30 sekund in znova vklopite izdelek.&#xD;3. Počakajte, da se inicializacija izdelka dokonča.
Če napake niste odpravili, se obrnite na HP-jevo službo za podporo.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Lučka za pripravljenost in lučka tiskalnega vložka svetita. Nobena druga lučka ne sveti.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Približna življenjska doba tiskalnega vložka se izteka.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Naročite nov tiskalni vložek, da ga boste po potrebi lahko zamenjali.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Lučka tiskalnega vložka utripa. Nobena druga lučka ne sveti.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Tiskalni vložek je bil odstranjen iz izdelka.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Znova vstavite tiskalni vložek v izdelek.</tonerBlinking_actionBody>
	</sl>
</document>

