<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<hr>
		<header>Značenje svjetlosnih uzoraka upravljačke ploče</header>
		<view_labels>»Prikaz oznaka upravljačke ploče</view_labels>
		<state_of_the_product>Stanje proizvoda</state_of_the_product>
		<action>Aktivnost</action>
		<wlan_button>Gumb bežične mreže</wlan_button>
		<wlan_light>Žaruljica bežične mreže</wlan_light>
		<ready_light>Žaruljica pripravnosti</ready_light>
		<attn_light>Žaruljica pozornosti</attn_light>
		<cancel_button>Gumb "Odustani"</cancel_button>
		<allOff_title>Sve su žaruljice isključene.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Proizvod je u načinu rada automatskog isključivanja ili je isključen.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Da biste deaktivirali način rada automatskog isključivanja ili uključili proizvod, pritisnite gumb za napajanje.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Žaruljica pripravnosti svijetli, a žaruljica pozornosti je isključena.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Proizvod je u stanju pripravnosti.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti. Proizvod je spreman za prihvaćanje ispisnog zadatka.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Žaruljica pripravnosti trepće, a žaruljica pozornosti je isključena.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Proizvod prima ili obrađuje podatke.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti. Proizvod prima ili obrađuje zadatak ispisa.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Žaruljica pozornosti trepće, a žaruljica pripravnosti je isključena.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Proizvod je naišao na pogrešku koja se može ispraviti na njemu, kao što je zaglavljenje papira, otvorena vratašca, odsutnost uloška za ispis ili nedostatak papira u odgovarajućoj ladici.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Pregledajte proizvod, utvrdite pogrešku i potom je ispravite. Ako je pogreška u nedostatku papira u odgovarajućoj ladici ili je proizvod u načinu rada s ručnim uvlačenjem papira, u ladicu stavite odgovarajući papir i pratite upute na zaslonu ili otvorite i zatvorite vratašca uložaka za ispis da biste nastavili ispis.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Žaruljice stanja naizmjenično se uključuju i isključuju.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Žaruljice stanja naizmjenično se uključuju i isključuju kada proizvod obrađuje stranicu za čišćenje.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti. Proizvod bi se trebao vratiti u stanje pripravnosti kada završi obradu stranice za čišćenje.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Žaruljice stanja istovremeno trepću.</unison_title>
		<unison_stateBody>Žaruljice stanja istovremeno trepću tijekom inicijalizacije kartice za oblikovanje.
</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti. Pričekajte da inicijalizacija završi. Proizvod bi se trebao vratiti u stanje pripravnosti kada inicijalizacija završi.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Žaruljica pozornosti trepće, a žaruljica pripravnosti svijetli.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Proizvod je naišao na stalnu pogrešku od koje će se sam oporaviti.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>U slučaju uspješnog oporavka uređaj će prijeći u stanje obrade podataka i dovršiti ispis.
Ako oporavak ne uspije, uređaj će se vratiti u stanje stalne pogreške. Pokušajte ukloniti sve medije iz prolaza za medije te isključite i ponovno uključite proizvod.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Žaruljice pripravnosti i pozornosti svijetle.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Proizvod je naišao na kobnu pogrešku od koje se ne može oporaviti.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Isključite proizvod.&#xD;2. Pričekajte 30 sekundi, a zatim proizvod uključite ili ponovno priključite napajački kabel.&#xD;3. Pričekajte da se proizvod inicijalizira.
Ako pogreška nije uklonjena, obratite se HP-ovoj podršci za korisnike.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Žaruljica bežične mreže trepće.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Proizvod pokušava pronaći bežičnu mrežu.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Žaruljica bežične mreže svijetli.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Proizvod je povezan s bežičnom mrežom.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Nije potrebno ništa poduzeti.</wirelessOn_actionBody>
	</hr>
</document>

