<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<id>
		<header>Menginterpretasikan pola lampu panel kontrol</header>
		<view_labels>»Lihat label panel kontrol</view_labels>
		<state_of_the_product>Status produk</state_of_the_product>
		<action>Tindakan</action>
		<wlan_button>Tombol jaringan nirkabel</wlan_button>
		<wlan_light>Lampu jaringan nirkabel</wlan_light>
		<ready_light>Lampu siap</ready_light>
		<attn_light>Lampu peringatan</attn_light>
		<cancel_button>Tombol Batal</cancel_button>
		<allOff_title>Semua lampu mati.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Produk menggunakan mode Auto-Off [Nonaktif Otomatis] atau telah dimatikan.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Tekan tombol daya untuk menonaktifkan mode Auto-Off [Nonaktif Otomatis] atau menghidupkan produk.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Lampu siap menyala dan lampu peringatan mati.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Produk dalam status siap.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Tidak diperlukan tindakan. Produk siap menerima tugas cetak.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Lampu siap berkedip dan lampu peringatan mati.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produk sedang menerima atau memproses data.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Tidak diperlukan tindakan. Produk sedang menerima atau memproses tugas cetak.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Lampu peringatan berkedip dan lampu siap mati.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Produk mengalami kesalahan yang dapat diperbaiki pada produk, misalnya kertas macet, pintu terbuka, kartrid cetak tidak ada, atau kertas tidak ada dalam baki yang sesuai.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Periksa produk, ketahui kesalahan, lalu perbaiki kesalahan. Jika kesalahan terjadi karena kertas tidak ada dalam baki kertas atau produk menggunakan mode pengambilan manual, masukkan kertas ke dalam baki, lalu ikuti petunjuk di layar, atau buka dan tutup pintu kartrid cetak untuk melanjutkan pencetakan.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Lampu status menyala bergantian.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Lampu status menyala bergantian bila produk memproses halaman pembersihan.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Tidak diperlukan tindakan. Produk akan beralih ke status siap bila halaman pembersih diproses.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Lampu status berkedip sekaligus.</unison_title>
		<unison_stateBody>Lampu status berkedip sekaligus selama periode inisialisasi formatter.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Tidak diperlukan tindakan. Tunggu hingga periode inisialisasi selesai. Produk akan beralih ke status siap bila periode inisialisasi selesai.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Lampu peringatan berkedip dan lampu siap menyala.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Produk mengalami kesalahan terus-menerus yang akan diatasi secara otomatis.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Jika berhasil diatasi, produk akan beralih ke status Processing Data [Memproses Data] dan menyelesaikan tugas.
Jika tidak berhasil diatasi, produk akan beralih ke status Continuable Error [Kesalahan Berlanjut]. Coba keluarkan media apa pun dari jalur media dan matikan produk, kemudian hidupkan kembali.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Lampu peringatan dan lampu siap menyala.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Produk mengalami kesalahan fatal yang tidak dapat diatasi.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Matikan produk.&#xD;2. Tunggu selama 30 detik, kemudian hidupkan produk atau sambungkan kembali kabel daya ke produk.&#xD;3. Tunggu hingga produk melakukan inisialisasi.
Jika kesalahan berlanjut, hubungi dukungan pelanggan HP.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Lampu nirkabel berkedip.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Produk mencoba mencari jaringan nirkabel.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Tidak diperlukan tindakan.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Lampu nirkabel menyala.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Produk tersambung ke jaringan nirkabel.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Tidak diperlukan tindakan.</wirelessOn_actionBody>
	</id>
</document>

