<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<kk>
		<header>Басқару үстеліндегі жарық үлгілері</header>
		<view_labels>»Басқару үстелі белгілеріне қарау</view_labels>
		<toner_light>Тонер жарығы</toner_light>
		<attn_light>Ескерту жарығы</attn_light>
		<ready_light>Дайындық жарығы</ready_light>
		<go_light>Өту жарығы</go_light>
		<go_button>Өту түймешігі</go_button>
		<cancel_button>Болдырмау түймешігі</cancel_button>
		<state_of_the_product>Өнім күйі</state_of_the_product>
		<action>Әрекет</action>
		<allOff_title>Басқару үстеліндегі жарықтар өшкен.</allOff_title>
		<allOff_choice>Қуат түймешігінің шамы жанған ба немесе өшкен бе?</allOff_choice>
		<off>Өшкен</off>
		<on>Жанған</on>
		<allOff1_stateBody>Қуат түймешігінің шамы өшкен. Өнім Авто-Сөну күйінде немесе өшірілген.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>Авто-Сөну күйін тоқтату немесе өнімді қосу үшін қуат түймешігін басыңыз.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>Қуат түймешігінің шамы жанған. Форматтағыш өнімге дұрыс қосылмаған.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>Авто-Сөну күйін тоқтату немесе өнімді қосу үшін қуат түймешігін басыңыз.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>Дайындық жарығы жанып тұр, басқа жарықтар өшкен.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Өнім дайын күйде.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Ешқандай әрекет талап етілмейді. Өнім басып шығару тапсырмасын қабылдауға дайын.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Дайындық жарығы жыпықтап тұр, басқа жарықтар өшкен.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Өнім басып шығару тапсырмасын қабылдауда немесе пысықтауда.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Ешқандай әрекет талап етілмейді. Өнім басып шығару тапсырмасын қабылдауда немесе пысықтауда.
Ағымдағы тапсырманы болдырмау үшін болдырмау түймешігін басыңыз.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Ескерту жарығы жыпықтап тұр, басқа жарықтар өшкен.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Кептелу, қапқақтың дұрыс жабылмауы, баспа картриджінің болмауы немесе керекті науада қағаздың болмауы сияқты өнімдің өзінде түзетілетін қате пайда болды.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Өнімді қарап шығып, қатені анықтаңыз да, сол қатені түзетіңіз.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Ескерту, дайын және өту жарықтары кезектесіп жануда. Тонер жарығы өшкен.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Форматтағыш бапталуда.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Ешқандай әрекет талап етілмейді. Баптандыру мезгілінің аяқталуын күте тұрыңыз. Баптандыру мезгілі аяқталғаннан кейін өнім дайындық күйіне кіреді.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Ескерту жарығы жыпықтап тұр, дайындық жарығы жанып тұр және басқа жарықтар өшкен.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Өнім жиі кездесетін қатеге ұшырады.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Қатені жойып, деректерді басып шығару үшін өту түймешігін басыңыз. Егер қате сәтті жойылса, өнім Деректерді Пысықтау күйін жалғастырады да, тапсырманы бітіреді. 
Егер қате жойылмаса, өнім Жалғасатын Қате күйінде қалады. Деректер жолағынан деректерді жойып, өнімді өшіріңіз де, оны тағы қосып көріңіз.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Ескерту, дайын және өту жарықтары жанып тұр. Тонер жарығы өшкен.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Өнімдің өзі жоя алмайтын қате пайда болды.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Өнімді өшіріңіз.&#xD;2. 30 секунд күтіңіз де, өнімді қайта қосыңыз.&#xD;3. Өнімдің бапталуын күтіңіз.
Егер қате жойылмаса, HP ұйымының тұтынушыларға қызмет көрсету бөлімімен байланысыңыз.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>Дайындық және тонер жарықтары жанып тұр. Басқа шамдар өшкен.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>Баспа картриджінің қызмет көрсету мерзімі аяқталуда.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>Жаңа баспа картриджін сатып алып, оны орнатыңыз.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>Тонер жарығы жыпықтап тұр. Басқа шамдар өшкен.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>Баспа картриджі өнімнен шығарып алынған.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>Баспа картриджін өнімге қайта салыңыз.</tonerBlinking_actionBody>
	</kk>
</document>