<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<he>
		<header>פירושן של דפוסי הנוריות בלוח הבקרה</header>
		<view_labels>»הצגת תוויות לוח הבקרה</view_labels>
		<toner_light>נורית טונר</toner_light>
		<attn_light>נורית התראה</attn_light>
		<ready_light>נורית מצב מוכן</ready_light>
		<go_light>נורית בצע</go_light>
		<go_button>לחצן בצע</go_button>
		<cancel_button>לחצן ביטול</cancel_button>
		<state_of_the_product>מצב המוצר</state_of_the_product>
		<action>פעולה</action>
		<allOff_title>כל נוריות לוח הבקרה כבויות.</allOff_title>
		<allOff_choice>האם התאורה האחורית של לחצן ההפעלה דולקת או כבויה?</allOff_choice>
		<off>כבויה</off>
		<on>דולקת</on>
		<allOff1_stateBody>התאורה האחורית של לחצן ההפעלה כבויה. המוצר נמצא במצב Auto-Off (כיבוי אוטומטי) או שהוא כבוי.</allOff1_stateBody>
		<allOff1_actionBody>לחץ על לחצן ההפעלה כדי לבטל את הפעלת מצב Auto-Off (כיבוי אוטומטי), או כדי לכבות את המוצר.</allOff1_actionBody>
		<allOff2_stateBody>התאורה האחורית של לחצן ההפעלה דולקת. המפרמט לא מחובר למוצר באופן תקין.</allOff2_stateBody>
		<allOff2_actionBody>לחץ על לחצן ההפעלה כדי לבטל את הפעלת מצב Auto-Off (כיבוי אוטומטי), או כדי לכבות את המוצר.</allOff2_actionBody>
		<readyOn_title>נורית מצב מוכן דולקת וכל יתר הנוריות כבויות.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>המוצר נמצא במצב מוכן.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>לא נדרשת פעולה. המוצר מוכן לקבלת עבודת הדפסה.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>נורית מצב מוכן מהבהבת וכל יתר הנוריות כבויות.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>המוצר מקבל או מעבד עבודת הדפסה.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>לא נדרשת פעולה. המוצר מקבל או מעבד עבודת הדפסה.
לביטול העבודה הנוכחית, לחץ על לחצן הביטול.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>נורית התראה מהבהבת וכל יתר הנוריות כבויות.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>המוצר נתקל בשגיאה הניתנת לתיקון במוצר עצמו כדוגמת חסימת נייר, דלת פתוחה, היעדר מחסנית הדפסה או היעדר נייר במגש המתאים.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>בדוק את המוצר, זהה את השגיאה ולאחר מכן תקן אותה.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>נורית ההתראה, נורית מצב מוכן ונורית בצע מהבהבות בסבב. נורית הטונר כבויה.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>המפרמט מבצע אתחול.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>לא נדרשת פעולה. המתן עד שפעולת האתחול תסתיים. המוצר עובר למצב מוכן לאחר סיום פעולת האתחול.</alternating_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>נורית ההתראה מהבהבת, נורית מצב מוכן דולקת וכל יתר הנוריות כבויות.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>המוצר חווה שגיאה מתמשכת.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>להתאוששות מהשגיאה ולהדפסת הנתונים הזמינים, לחץ על לחצן בצע. אם פעולת השחזור הצליחה, המוצר ימשיך למצב Processing Data (עיבוד נתונים) וישלים את הפעולה. 
אם פעולת השחזור לא הצליחה, המוצר ימשיך למצב Continuable Error (שגיאה שניתן להמשיך ממנה). נסה להוציא את כל חומרי ההדפסה מנתיב חומרי ההדפסה, כבה את המוצר והפעל אותו שוב.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>נורית ההתראה, נורית מצב מוכן ונורית בצע דולקות. נורית הטונר כבויה.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>המוצר נתקל בשגיאה חמורה, ממנה הוא לא מצליח להתאושש.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. כבה את המוצר. &#xD;2. המתן 30 שניות ולאחר מכן הפעל את המוצר. &#xD;3. המתן עד לסיום פעולת האתחול של המוצר.
אם הבעיה נמשכת, פנה לתמיכת הלקוחות של HP.</allOn_actionBody>
		<ready_tonerOn_title>נורית מצב מוכן ונורית הטונר דולקות. כל יתר הנוריות כבויות.</ready_tonerOn_title>
		<ready_tonerOn_stateBody>מחסנית ההדפסה מתקרבת לסוף תוחלת החיים המשוערת שלה.</ready_tonerOn_stateBody>
		<ready_tonerOn_actionBody>הזמן מחסנית הדפסה חדשה והכן אותה לשימוש.</ready_tonerOn_actionBody>
		<tonerBlinking_title>נורית הטונר מהבהבת. כל יתר הנוריות כבויות.</tonerBlinking_title>
		<tonerBlinking_stateBody>מחסנית ההדפסה הוסרה מהמוצר.</tonerBlinking_stateBody>
		<tonerBlinking_actionBody>הכנס מחדש את מחסנית ההדפסה למוצר.</tonerBlinking_actionBody>
	</he>
</document>