<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<sr>
		<header>Tumačenje načina rada lampica na kontrolnoj tabli</header>
		<view_labels>»Prikaz oznaka na kontrolnoj tabli</view_labels>
		<state_of_the_product>Stanje proizvoda</state_of_the_product>
		<action>Radnja</action>
		<wlan_button>Dugme „Bežična mreža“</wlan_button>
		<wlan_light>Lampica „Bežična mreža“</wlan_light>
		<ready_light>Lampica „Spreman”</ready_light>
		<attn_light>Lampica „Pažnja”</attn_light>
		<cancel_button>Dugme „Otkaži“</cancel_button>
		<allOff_title>Sve lampice su isključene.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>TProizvod je u režimu automatskog isključivanja ili je isključen.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Pritisnite taster za napajanje da biste deaktivirali režim automatskog isključivanja ili da biste uključili proizvod.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Lampica „Spreman“ je uključena, a lampica „Pažnja“ je isključena.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Proizvod je u stanju „Spreman“.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja. Proizvod je spreman da dobije zadatak štampanja.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Lampica „Spreman“ treperi, a lampica „Pažnja“ je isključena.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Proizvod prima ili obrađuje podatke.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja. Proizvod prima ili obrađuje zadatak štampanja.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Lampica „Pažnja“ treperi, a lampica „Spreman“ je isključena.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Došlo je do greške na proizvodu koja se može ispraviti na proizvodu, na primer zaglavljivanja papira, otvorenih vrata, nedostatka kasete s tonerom ili nedostatka papira u odgovarajućoj fioci.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Pregledajte proizvod, utvrdite grešku i ispravite je. Ako je do greške došlo zbog nedostatka papira u odgovarajućoj fioci ili je proizvod u režimu ručnog umetanja, ubacite odgovarajući papir u fioku i sledite uputstva na ekranu ili otvorite i zatvorite vratanca kasete s tonerom da biste nastavili štampanje.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Statusne lampice se naizmenično uključuju.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Statusne lampice se naizmenično uključuju kada proizvod obrađuje stranicu za čišćenje.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja. Proizvod bi trebalo da uđe u stanje „Spreman“ kada se stranica za čišćenje obradi.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Statusne lampice zajedno trepere.</unison_title>
		<unison_stateBody>Statusne lampice zajedno trepere tokom perioda pokretanja formatera.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja. Sačekajte da se period pokretanja završi. Proizvod bi trebalo da uđe u stanje „Spreman“ kada se period pokretanja završi.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Lampica „Pažnja“ treperi, a lampica „Spreman“ je uključena.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Na proizvodu je došlo do greške koja se ponavlja od koje će se sâm oporaviti.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Ako je oporavak uspešan, proizvod se vraća u stanje „Obrada podataka” i završava zadatak.
Ako oporavak nije uspešan, proizvod se vraća u stanje „Greška koja se ponavlja”. Pokušajte da uklonite sve medijume sa putanje kojom se oni kreću i da isključite i ponovo uključite proizvod.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Lampice „Pažnja“ i „Spreman“ su uključene.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Na proizvodu je došlo do fatalne greške od koje ne može da se oporavi.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Isključite proizvod.&#xD;2. Sačekajte 30 sekundi, a zatim uključite proizvod ili ponovo priključite kabl za napajanje u proizvod.&#xD;3. Sačekajte da se proizvod pokrene.
Ako i dalje bude dolazilo do greške, obratite se HP korisničkoj podršci.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Lampica „Bežična mreža” treperi.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Proizvod pokušava da pronađe bežičnu mrežu.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Lampica „Bežična mreža” je uključena.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Proizvod je povezan sa bežičnom mrežom.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Nije potrebna nikakva radnja.</wirelessOn_actionBody>
	</sr>
</document>

