<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<pl>
		<header>Interpretacja sygnałów świetlnych na panelu sterowania</header>
		<view_labels>»Wyświetl etykiety panelu sterowania</view_labels>
		<state_of_the_product>Stan urządzenia</state_of_the_product>
		<action>Działanie</action>
		<wlan_button>Przycisk sieci bezprzewodowej</wlan_button>
		<wlan_light>Kontrolka sieci bezprzewodowej</wlan_light>
		<ready_light>Kontrolka Gotowe</ready_light>
		<attn_light>Kontrolka Uwaga</attn_light>
		<cancel_button>Przycisk Anuluj</cancel_button>
		<allOff_title>Wszystkie kontrolki są wyłączone.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Urządzenie jest wyłączone lub ustawiony jest tryb automatycznego wyłączenia.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Aby zdezaktywować tryb automatycznego wyłączenia lub włączyć urządzenie, należy nacisnąć przycisk zasilania.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Świeci kontrolka Gotowe, a kontrolka Uwaga jest wyłączona.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Urządzenie znajduje się w stanie gotowości.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności. Urządzenie jest gotowe na przyjęcie zlecenia drukowania.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Kontrolka Gotowe miga, a kontrolka Uwaga jest wyłączona.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Urządzenie odbiera lub przetwarza dane.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności. Urządzenie odbiera lub przetwarza zlecenie drukowania.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Kontrolka Uwaga miga, a kontrolka Gotowe jest wyłączona.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>W trakcie pracy wystąpił błąd spowodowany działaniem urządzenia. Błąd ten można usunąć. Mógł on być spowodowany przez zakleszczenie materiału, otwarte drzwiczki, brak kasety drukującej lub brak papieru w pojemniku.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Należy sprawdzić stan urządzenia, odnaleźć usterkę i usunąć ją. Jeżeli problem polega na braku papieru w podajniku lub ustawiony jest tryb podawania ręcznego, należy włożyć odpowiedni papier do podajnika, a następnie postępować zgodnie z wyświetlanymi instrukcjami. Ewentualnie można otworzyć i zamknąć drzwiczki kasety drukującej w celu wznowienia drukowania.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Kontrolki świecą naprzemiennie.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Kontrolki świecą naprzemiennie, gdy urządzenie przetwarza stronę czyszczącą.	</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności. Po zakończeniu przetwarzania strony czyszczącej urządzenie powinno przejść w stan gotowości.	</alternating_actionBody>
		<unison_title>Kontrolki migają jednocześnie.</unison_title>
		<unison_stateBody>Kontrolki migają jednocześnie w trakcie inicjacji formatyzatora. </unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności. Należy zaczekać na zakończenie inicjacji. Po zakończeniu inicjacji urządzenie powinno przejść w stan gotowości.	</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Kontrolka Uwaga miga, a kontrolka Gotowe świeci.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Wystąpił powtarzający się błąd, który zostanie wewnętrznie usunięty przez urządzenie.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Jeśli usuwanie błędu powiedzie się, urządzenie przejdzie w stan Przetwarzanie danych i dokończy zlecenie.
Jeśli usuwanie błędu nie powiedzie się, urządzenie powróci do stanu błędu umożliwiającego kontynuację pracy. Należy spróbować wyjąć wszystkie materiały ze ścieżki materiałów oraz wyłączyć i ponownie włączyć urządzenie.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Świecą kontrolki Uwaga i Gotowe.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Wystąpił błąd krytyczny uniemożliwiający kontynuację pracy urządzenia.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Wyłącz urządzenie.&#xD;2. Zaczekaj ok. 30 sekund, a następnie włącz urządzenie lub podłącz ponownie przewód zasilania.&#xD;3. Poczekaj na zainicjowanie urządzenia.
Jeżeli błąd nadal występuje, należy skontaktować się z działem pomocy dla klientów firmy HP.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Kontrolka sieci bezprzewodowej miga.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Urządzenie stara się połączyć z siecią bezprzewodową.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Świeci kontrolka sieci bezprzewodowej.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Urządzenie jest połączone z siecią bezprzewodową.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Nie są wymagane żadne czynności.</wirelessOn_actionBody>
	</pl>
</document>

