<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
	<lt>
		<header>Derinimo pulto lempučių signalų reikšmės</header>
		<view_labels>»Peržiūrėti derinimo pulto etiketes</view_labels>
		<state_of_the_product>Produkto būsena</state_of_the_product>
		<action>Veiksmas</action>
		<wlan_button>Belaidžio tinklo mygtukas</wlan_button>
		<wlan_light>Belaidžio tinklo lemputė</wlan_light>
		<ready_light>Parengties lemputė</ready_light>
		<attn_light>Įspėjamoji lemputė</attn_light>
		<cancel_button>Mygtukas „Cancel“ (Atšaukti)</cancel_button>
		<allOff_title>Visos lemputės išjungtos.</allOff_title>
		<allOff_stateBody>Įjungtas produkto automatinio išsijungimo režimas arba produktas yra išjungtas.</allOff_stateBody>
		<allOff_actionBody>Spauskite maitinimo mygtuką, kad išjungtumėte automatinio išsijungimo režimą arba kad įjungtumėte produktą.</allOff_actionBody>
		<readyOn_title>Dega parengties lemputė, o įspėjamoji lemputė nedega.</readyOn_title>
		<readyOn_stateBody>Įjungta produkto parengties būsena.</readyOn_stateBody>
		<readyOn_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia. Produktas yra parengtas priimti spausdinimo darbą.</readyOn_actionBody>
		<readyBlinking_title>Mirksi parengties lemputė, o įspėjamoji lemputė nedega.</readyBlinking_title>
		<readyBlinking_stateBody>Produktas priima arba apdoroja duomenis.</readyBlinking_stateBody>
		<readyBlinking_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia. Produktas priima arba apdoroja spausdinimo darbą.</readyBlinking_actionBody>
		<attnBlinking_title>Mirksi įspėjamoji lemputė, o parengties lemputė nedega.</attnBlinking_title>
		<attnBlinking_stateBody>Įvyko produkto klaida, kurią galima išspręsti produkte, pavyzdžiui, įstrigo popierius, buvo atviros durelės, nebuvo spausdinimo kasetės arba popieriaus dėkle nebuvo popieriaus.</attnBlinking_stateBody>
		<attnBlinking_actionBody>Apžiūrėkite produktą, nustatykite klaidą, tada ją pašalinkite. Jei klaida kilo dėl to, kad popieriaus dėkle nėra popieriaus arba įjungtas rankinio įvedimo režimas, įdėkite popieriaus ir vykdykite ekrane pateikiamus nurodymus arba atidarykite ir uždarykite spausdinimo kasetės dureles, kad tęstumėte spausdinimą.</attnBlinking_actionBody>
		<alternating_title>Viena po kitos užsidega būsenos lemputės.</alternating_title>
		<alternating_stateBody>Būsenos lemputės užsidega viena po kitos, kai produktas apdoroja valymo puslapį.</alternating_stateBody>
		<alternating_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia. Apdorojus valymo puslapį produktas turėtų pereiti į parengties būseną.</alternating_actionBody>
		<unison_title>Būsenos lemputės mirksi vienu metu.</unison_title>
		<unison_stateBody>Būsenos lemputės mirksi vienu metu, kai inicijuojamas formuotuvas.</unison_stateBody>
		<unison_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia. Palaukite, kol bus baigta inicijuoti. Baigus inicijuoti turėtų būti įjungtas produkto parengties režimas.</unison_actionBody>
		<readyOn_attnBlinking_title>Mirksi įspėjamoji lemputė, o parengties lemputė dega.</readyOn_attnBlinking_title>
		<readyOn_attnBlinking_stateBody>Įvyko nuolatinė produkto klaida, kurią jis pašalins pats.</readyOn_attnBlinking_stateBody>
		<readyOn_attnBlinking_actionBody>Jei klaida panaikinama sėkmingai, produktas nustato duomenų apdorojimo būseną ir baigia spausdinti.
Jei klaidos panaikinti nepavyko, produktas nustato nuolatinės klaidos būseną. Bandykite pašalinti visą spausdinimo medžiagą iš spausdinimo medžiagos kelio ir iš naujo paleisti produktą.</readyOn_attnBlinking_actionBody>
		<allOn_title>Dega perspėjamoji ir parengties lemputės.</allOn_title>
		<allOn_stateBody>Įvyko nepataisoma produkto klaida, kurios jis negali pašalinti.</allOn_stateBody>
		<allOn_actionBody>1. Išjunkite produktą.&#xD;2. Palaukite 30 sekundžių, tada įjunkite produktą arba prie jo prijunkite maitinimo laidą.&#xD;3. Palaukite, kol bus inicijuotas produktas.
Jei klaida kartojasi, kreipkitės į HP klientų aptarnavimo tarnybą.</allOn_actionBody>
		<wirelessBlinking_title>Mirksi belaidžio tinklo lemputė.</wirelessBlinking_title>
		<wirelessBlinking_stateBody>Produktas bando aptikti belaidį tinklą.</wirelessBlinking_stateBody>
		<wirelessBlinking_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia.</wirelessBlinking_actionBody>
		<wirelessOn_title>Dega belaidžio tinklo lemputė.</wirelessOn_title>
		<wirelessOn_stateBody>Produktas prijungtas prie belaidžio tinklo.</wirelessOn_stateBody>
		<wirelessOn_actionBody>Jokių veiksmų imtis nereikia.</wirelessOn_actionBody>
	</lt>
</document>

